[
  {
    "id": 1,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት እንደምትኖሩ ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو ييت إنديمتنورو نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكارتوم إنورالهُ."
  },
  {
    "id": 2,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نوو."
  },
  {
    "id": 3,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት እንደምትኖሩ ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو ييت إنديمتنورو نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكاسابلانكا إنورالهُ."
  },
  {
    "id": 4,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት እንደምትኖሩ ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "እኔ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو ييت إنديمتنورو نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بدوباي إنورالهُ."
  },
  {
    "id": 5,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ቀለም ከፍ ብሎታል?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "እኔ ቀለሜ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت قالَم كف بلوتال؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني قالمي توقور نوو."
  },
  {
    "id": 6,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ ጥናት?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ እንደ ብስክሌት መንገድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو سراح طنات؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي إندا بسكليت منقد نوو."
  },
  {
    "id": 7,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسل تشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، باستا مابسل إتشلالُ."
  },
  {
    "id": 8,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ተወዳጅ ምግብህ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو تواداج ميغبه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تواداجي ميغب ساندوويتش نوو."
  },
  {
    "id": 9,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ቀለም ከፍ ብሎታል?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "እኔ ቀለሜ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت قالَم كف بلوتال؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني قالمي ناج نوو."
  },
  {
    "id": 10,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موانا تواداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، موانا إويدالهُ."
  },
  {
    "id": 11,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ቀለም ከፍ ብሎታል?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "እኔ ቀለሜ ብርቱካና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت قالَم كف بلوتال؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني قالمي برتكانا نوو."
  },
  {
    "id": 12,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት እንደምትኖሩ ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو ييت إنديمتنورو نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكايرو إنورالهُ."
  },
  {
    "id": 13,
    "englishQuestion": "Do you live in Tunis?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Tunis؟",
    "amharicQuestion": "ትኒስ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በትኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تنيس تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بيتنيس إنورالهُ."
  },
  {
    "id": 14,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نوو."
  },
  {
    "id": 15,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موانا تواداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، موانا إويدالهُ."
  },
  {
    "id": 16,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሌላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي ليلا نوو."
  },
  {
    "id": 17,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት እንደምትኖሩ ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "እኔ በባጋድድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو ييت إنديمتنورو نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ببغداد إنورالهُ."
  },
  {
    "id": 18,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نوو."
  },
  {
    "id": 19,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰላጣ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسل تشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سلطة مابسل إتشلالُ."
  },
  {
    "id": 20,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "ቀለምህ ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "قالمه توقور نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، توقور نوو."
  },
  {
    "id": 21,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መዝገበ ጉዞ ወደ እንደ ምን ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎ, መዝገበ ጉዞ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو ميزغب جوزو ود إندا مين نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، ميزغب جوزو إوېدالهو."
  },
  {
    "id": 22,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ስቴክ መብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، ستيك مبلات إشللهو."
  },
  {
    "id": 23,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 16 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 16 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 16 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 16 أمت ني."
  },
  {
    "id": 24,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام بوناما نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، بوناما نو."
  },
  {
    "id": 25,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ፓስታ መብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، باستا مبلات إشللهو."
  },
  {
    "id": 26,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيموو مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نو."
  },
  {
    "id": 27,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج ميغب ميندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تواداج ميغب سانديويتش نو."
  },
  {
    "id": 28,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج ميغب ميندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تواداج ميغب سانديويتش نو."
  },
  {
    "id": 29,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook soup.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ soup.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሱፕ መብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، سوپ مبلات إشللهو."
  },
  {
    "id": 30,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "ወደ ዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ود دبي تنورله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، بدبي إنورلهو."
  },
  {
    "id": 31,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በርገር መብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، برجر مبلات إشللهو."
  },
  {
    "id": 32,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج ميغب ميندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تواداج ميغب باستا نو."
  },
  {
    "id": 33,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام نتش نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، نتش نو."
  },
  {
    "id": 34,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ሮዝ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሮዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام روز نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، روز نو."
  },
  {
    "id": 35,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيموو مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نو."
  },
  {
    "id": 36,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ቢግል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام ميندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تواداج قالام بيغل نو."
  },
  {
    "id": 37,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام حمروي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، حمروي نو."
  },
  {
    "id": 38,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام ميندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تواداج قالام سماي نو."
  },
  {
    "id": 39,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ወደ ልብስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "چواتا ود لبس تويداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوو، چواتا إويدالهو."
  },
  {
    "id": 40,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو تواداج قالام ميندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تواداج قالام نتش نو."
  },
  {
    "id": 41,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نوا."
  },
  {
    "id": 42,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "ክንወድ መዝሙር ማድረግ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝሙር ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كنود مزمور مادريج؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، مزمور مادريج إيوَداله."
  },
  {
    "id": 43,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "ትወዳለህ ቀለምህ አረንገዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንገዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداله كماه أرنگدي نوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، أرنگدي نوا."
  },
  {
    "id": 44,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "በካሳብላንካ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكاسابلانكا تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بكاسابلانكا إنوراله."
  },
  {
    "id": 45,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መቸነሽ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፒፕዛ መቸነሽ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "متشنيش تجلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بيتزا متشنيش إچلاله."
  },
  {
    "id": 46,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "ትወዳለህ ቀለምህ ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداله كماه تشقور نوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، تشقور نوا."
  },
  {
    "id": 47,
    "englishQuestion": "Do you live in Amman?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Amman؟",
    "amharicQuestion": "በአማን ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بأمان تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بأمان إنوراله."
  },
  {
    "id": 48,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግብዬ በግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود مغبه مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودود مغبيه بگ نوا."
  },
  {
    "id": 49,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መቸነሽ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረሱ መቸነሽ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "متشنيش تجلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، أرسو متشنيش إچلاله."
  },
  {
    "id": 50,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوحه إنوراله."
  },
  {
    "id": 51,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መቸነሽ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰላጣ መቸነሽ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "متشنيش تجلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، سلامه متشنيش إچلاله."
  },
  {
    "id": 52,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوبي تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بدوبي إنوراله."
  },
  {
    "id": 53,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መቸነሽ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ መቸነሽ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "متشنيش تجلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، دورو متشنيش إچلاله."
  },
  {
    "id": 54,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን እንቅስቃሴ አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "እንቅስቃሴዬ መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من إنقسقاسي اله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنقسقاسيه مزمور نوا."
  },
  {
    "id": 55,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "برياد تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، برياد إنوراله."
  },
  {
    "id": 56,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አህመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نوا."
  },
  {
    "id": 57,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሌይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لايلا نوا."
  },
  {
    "id": 58,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "ትወዳለህ ቀለምህ ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداله كماه نتش نوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، نتش نوا."
  },
  {
    "id": 59,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "አንድ ስንት አመት ያህል ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 35 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 35 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 35 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أند سنت أمت ياهل نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٣٥ أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 60,
    "englishQuestion": "Do you like dancing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب dancing؟",
    "amharicQuestion": "ክንወድ ማድረግ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like dancing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب dancing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كنود مادريج؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، مادريج إيواداله."
  },
  {
    "id": 61,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መጓዝ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መጓዝ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو مگواز يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، مگواز إيوودالو."
  },
  {
    "id": 62,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሩዝ ልበጋ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيچلالح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، روز ليبگا إيتشلالح."
  },
  {
    "id": 63,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የምትወደው ቀለም ቢጫ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو يمتيوادو کالم بيچا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بيچا نو."
  },
  {
    "id": 64,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዓሣ ልበጋ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيچلالح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، عاصا ليبگا إيتشلالح."
  },
  {
    "id": 65,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መዝናኛ ማድረግ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝናኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو مزناڭا مأدراگ يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، مزناڭا إيوودالو."
  },
  {
    "id": 66,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 16 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 16 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 16 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نحه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 16 عمت نني."
  },
  {
    "id": 67,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بکارتوم تنورالح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بکارتم إنورالو."
  },
  {
    "id": 68,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو إگر کواس يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، إگر کواس إيوودالو."
  },
  {
    "id": 69,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي عمر نو."
  },
  {
    "id": 70,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሁሉን የምትወደው ሥራ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ተስፋዬ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو هلون يمتيوادو صيرا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تصفاي چواتا نو."
  },
  {
    "id": 71,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምትወድደው ምግብ ሱፕ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو يمتيوادو مگب مندنوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يمتيوددوا مگب سوپ نو."
  },
  {
    "id": 72,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ብሽክለት ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብሽክለት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو بشكلت يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بشکلت إيوودالو."
  },
  {
    "id": 73,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 18 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 18 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 18 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نحه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 18 عمت نني."
  },
  {
    "id": 74,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو."
  },
  {
    "id": 75,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምትወድደው ምግብ ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو يمتيوادو مگب مندنوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يمتيوددوا مگب روز نو."
  },
  {
    "id": 76,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የምትወደው ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو يمتيوادو کالم حمراء نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، حمراء نو."
  },
  {
    "id": 77,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ቀለም አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتيوادو کالم مندنوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتيوادو کالم أرنغادي نو."
  },
  {
    "id": 78,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 31 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 31 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 31 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نحه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 31 عمت نني."
  },
  {
    "id": 79,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የምትወደው ቀለም ቢጫ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو يمتيوادو کالم بيچا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بيچا نو."
  },
  {
    "id": 80,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የምትወደው ቀለም ቢጫ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو يمتيوادو کالم بيچا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بيچا نو."
  },
  {
    "id": 81,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንጀራዎ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምወደው ምግብ ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنجيراو مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه ييمووديو ميغب روز نو."
  },
  {
    "id": 82,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛ እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 15 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 15 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 15 ዓመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو كفتنيا إيدمي أليووت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 15 عامت أليين."
  },
  {
    "id": 83,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم حمراوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 84,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንጀራዎ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምወደው ምግብ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنجيراو مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه ييمووديو ميغب بيتسا نو."
  },
  {
    "id": 85,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم أرنغودي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، أرنغودي نو."
  },
  {
    "id": 86,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምወደው ቀለም ብርጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه ييمووديو قلَم برجا نو."
  },
  {
    "id": 87,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم سماياوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 88,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم بوناما نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، بوناما نو."
  },
  {
    "id": 89,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم أرنغودي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، أرنغودي نو."
  },
  {
    "id": 90,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ወይድ ወይድዎት?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميونيا وييد وييدووت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، ميونيا إويدالو."
  },
  {
    "id": 91,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم بوناما نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، بوناما نو."
  },
  {
    "id": 92,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንጀራዎ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምወደው ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنجيراو مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه ييمووديو ميغب باستا نو."
  },
  {
    "id": 93,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم حمراوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 94,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምወደው ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه ييمووديو قلَم سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 95,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቢግሎ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم حمراوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، بيغلو حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 96,
    "englishQuestion": "Do you like cooking?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cooking؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ እንበላ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cooking.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cooking.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ምግብ እንበላ እፈልጋለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب إنبلا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، ميغب إنبلا إيفلغالو."
  },
  {
    "id": 97,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛ እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 37 ዓመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أرسوو كفتنيا إيدمي أليووت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 37 عامت أليين."
  },
  {
    "id": 98,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ቢግሎ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምወደው ቀለም ቢግሎ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسوو إججغ ييميوديو قلَم بيغلو نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه ييمووديو قلَم بيغلو نو."
  },
  {
    "id": 99,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምንድን ስራሕ አትቀላቀሉ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "ስራሔ ቀይር እንቅስቃሴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مندن سراح أتقلقلو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراهي قيير إنقسقاسي نو."
  },
  {
    "id": 100,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኻሊድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي خالد نو."
  },
  {
    "id": 101,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትወደዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "ትወደደው ምግብ ሱፕ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "تي وودوت ميغب مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تي ووددو ميغب سوپ نيو"
  },
  {
    "id": 102,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት አማርኛ ነው?",
    "englishAnswer": "I am 32 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 32 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 32 አመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إنديت أمارنيا نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 32 أمت نين"
  },
  {
    "id": 103,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ሙዚቃ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ ጉዞ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو موزيقا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي غوּزو نيو"
  },
  {
    "id": 104,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ሙዚቃ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ መነቃቂያ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو موزيقا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي منقاقية نيو"
  },
  {
    "id": 105,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት አማርኛ ነው?",
    "englishAnswer": "I am 26 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 26 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 26 አመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إنديت أمارنيا نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 26 أمت نين"
  },
  {
    "id": 106,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ሙዚቃ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ ብስክሌት መንገድ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو موزيقا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي بيسكليت منغد نيو"
  },
  {
    "id": 107,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ፈለጉት ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡናማ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو فلقوت قلَم بوناما نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بوناما نيو"
  },
  {
    "id": 108,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖሩ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "እኔ በሪያድ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتي تينورُ",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بيرياد إنورالو"
  },
  {
    "id": 109,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በካሳብላንካ ትኖሩ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو بكاسابلانكا تينورُ",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بكاسابلانكا إنورالو"
  },
  {
    "id": 110,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Nour.",
    "arabicAnswer": "اسمي Nour.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኑር ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانَوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي نور نيو"
  },
  {
    "id": 111,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትወደዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "ትወደደው ምግብ ፓስታ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "تي وودوت ميغب مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تي ووددو ميغب باستا نيو"
  },
  {
    "id": 112,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ሙዚቃ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ ጨዋታ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو موزيقا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي شواتا نيو"
  },
  {
    "id": 113,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ፈለጉት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "ፈለጉት ቀለም ቡናማ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو فلقوت قلَم مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "فلقوت قلَم بوناما نيو"
  },
  {
    "id": 114,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትወደዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "ትወደደው ምግብ ፒዛ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "تي وودوت ميغب مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تي ووددو ميغب بيزا نيو"
  },
  {
    "id": 115,
    "englishQuestion": "Do you live in Amman?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Amman؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በአማን ትኖሩ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በአማን እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو بامان تينورُ",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بامان إنورالو"
  },
  {
    "id": 116,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ፈለጉት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "ፈለጉት ቀለም ጥቁር ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو فلقوت قلَم مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "فلقوت قلَم تكور نيو"
  },
  {
    "id": 117,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ፈለጉት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "ፈለጉት ቀለም አረንጉዴ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو فلقوت قلَم مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "فلقوت قلَم أرنغودي نيو"
  },
  {
    "id": 118,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ፈለጉት ቀለም ብርቱካን ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብርቱካን ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييروسو فلقوت قلَم برتوكان نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، برتوكان نيو"
  },
  {
    "id": 119,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች ማብሰል እችላለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسِل تيشلالح",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سانديويتش مابسِل إشلالحو"
  },
  {
    "id": 120,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖሩ?",
    "englishAnswer": "I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካርቱም እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتي تينورُ",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكارتوم إنورالو"
  },
  {
    "id": 121,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት አሮጥ ነዎት?",
    "englishAnswer": "I am 26 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 26 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 26 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إندت أروت نيوتو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 26 عامت نين."
  },
  {
    "id": 122,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ ምኞት?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ምኞት ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يارسو منيوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يانيه منيوت شيواتا نو."
  },
  {
    "id": 123,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو."
  },
  {
    "id": 124,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የተወደደዎት ምግብ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودودوت ميجبي بيزا نو."
  },
  {
    "id": 125,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት አሮጥ ነዎት?",
    "englishAnswer": "I am 35 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 35 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 35 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إندت أروت نيوتو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 35 عامت نين."
  },
  {
    "id": 126,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ብርቱካና ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብርቱካና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت قلما برتوكانا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، برتوكانا نو."
  },
  {
    "id": 127,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የተወደደዎት ምግብ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودودوت ميجبي بيزا نو."
  },
  {
    "id": 128,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ ምኞት?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ምኞት መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يارسو منيوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يانيه منيوت مزمور نو."
  },
  {
    "id": 129,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت قلما تقور نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، تقور نو."
  },
  {
    "id": 130,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ ምኞት?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ምኞት ማዳን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يارسو منيوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يانيه منيوت مادان نو."
  },
  {
    "id": 131,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت قلما تقور نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، تقور نو."
  },
  {
    "id": 132,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እንደሚኖሩ የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "እኔ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت إندمينورو يت نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه بدوباي إينورالو."
  },
  {
    "id": 133,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እንደሚኖሩ የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "እኔ በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت إندمينورو يت نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه بامان إينورالو."
  },
  {
    "id": 134,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لايلا نو."
  },
  {
    "id": 135,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት አሮጥ ነዎት?",
    "englishAnswer": "I am 35 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 35 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 35 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إندت أروت نيوتو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 35 عامت نين."
  },
  {
    "id": 136,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የተወደደዎት ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودودوت ميجبي سانديويتش نو."
  },
  {
    "id": 137,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የተወደደዎት ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت قلما مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودودوت قلما قي نو."
  },
  {
    "id": 138,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም አረንጋዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጋዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت قلما أرنغادي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، أرنغادي نو."
  },
  {
    "id": 139,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የተወደደዎት ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودودوت ميجبي سانديويتش نو."
  },
  {
    "id": 140,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ቢጫ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودودوت قلما بيچا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بيچا نو."
  },
  {
    "id": 141,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمه مِن نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي لينا نو"
  },
  {
    "id": 142,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው እንቅስቃሴህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "መዝገብ መሄድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو إِنقسقسَه",
    "amharicAnswerPronunciation": "مزقب مهيد نو"
  },
  {
    "id": 143,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እችላለሁ ስቴክ ማብላት።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، اِتشلاله ستِك مابلات"
  },
  {
    "id": 144,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ቀለም ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتودو قلَم مندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتودو قلَم حمراوي نو"
  },
  {
    "id": 145,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوبي تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، بدوبي اينوراله"
  },
  {
    "id": 146,
    "englishQuestion": "Do you live in Tunis?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Tunis؟",
    "amharicQuestion": "በቱኒስ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بتونيس تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، بتونيس اينوراله"
  },
  {
    "id": 147,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببيروت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، ببيروت اينوراله"
  },
  {
    "id": 148,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتودو قلَم تقور نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، تقور نو"
  },
  {
    "id": 149,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 37 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمه أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 37 عمت نيڠ"
  },
  {
    "id": 150,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 16 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 16 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 16 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمه أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 16 عمت نيڠ"
  },
  {
    "id": 151,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بكايرو اينوراله"
  },
  {
    "id": 152,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው እንቅስቃሴህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "እኔ መማር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو إِنقسقسَه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ممار إوداله"
  },
  {
    "id": 153,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው እንቅስቃሴህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "እኔ መዋኘት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو إِنقسقسَه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني مواينت إوداله"
  },
  {
    "id": 154,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ቀለም ብርጭቆ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتودو قلَم مندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتودو قلَم برچقو نو"
  },
  {
    "id": 155,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتودو قلَم مندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتودو قلَم تقور نو"
  },
  {
    "id": 156,
    "englishQuestion": "Do you live in Amman?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Amman؟",
    "amharicQuestion": "በአማን ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بأمان تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، بأمان اينوراله"
  },
  {
    "id": 157,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتودو قلَم أرنغودي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، أرنغودي نو"
  },
  {
    "id": 158,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمه مِن نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي لايلا نو"
  },
  {
    "id": 159,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው እንቅስቃሴህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "እኔ እንቅስቃሴ ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو إِنقسقسَه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني إنقسقس مادرك إوداله"
  },
  {
    "id": 160,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው እንቅስቃሴህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "መዝገብ መሄድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو إِنقسقسَه",
    "amharicAnswerPronunciation": "مزقب مهيد نو"
  },
  {
    "id": 161,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ ሩዝ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مابسِل تِتشِلالهِ",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، إنِي روز مابسِل إتشِلالهو"
  },
  {
    "id": 162,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمه مان ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي مونا ناو"
  },
  {
    "id": 163,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም አረንጋዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጋዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يَتْوَدِدت قالَم أرَنغادِ نَا و؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، أرَنغادِ ناو"
  },
  {
    "id": 164,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يَتْوَدِدت قالَم نَجِ تش ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، نَجِ تش ناو"
  },
  {
    "id": 165,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِبيروت تِنوَراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، بِبيروت إنورا لهُ"
  },
  {
    "id": 166,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "جِواتا تْوَداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، جِواتا إوَدالهُ"
  },
  {
    "id": 167,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمه مان ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي مونا ناو"
  },
  {
    "id": 168,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 36 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 36 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 36 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت إدميه ألوط؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٣٦ عامت نايني"
  },
  {
    "id": 169,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አህመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمه مان ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي أحمد ناو"
  },
  {
    "id": 170,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يَتْوَدِدت قالَم حمراوي ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، حمراوي ناو"
  },
  {
    "id": 171,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "ንባብ ወዳጅ ነህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ንባብ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "نباب وَدَج نَه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، نباب إوَدالهُ"
  },
  {
    "id": 172,
    "englishQuestion": "Do you like cooking?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cooking؟",
    "amharicQuestion": "ማብሰል ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cooking.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cooking.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ማብሰል እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مابسِل تْوَداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، مابسِل إوَدالهُ"
  },
  {
    "id": 173,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ሱፕ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَتْوَدَدَو ميغِب مندنَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يَتْوَدَدَو ميغِب سوب ناو"
  },
  {
    "id": 174,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 13 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت إدميه ألوط؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ١٣ عامت نايني"
  },
  {
    "id": 175,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፒፐሳ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مابسِل تِتشِلالهِ",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، بيبسا مابسِل إتشِلالهو"
  },
  {
    "id": 176,
    "englishQuestion": "Is your favorite color red?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو red؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ቀይ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is red.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه red.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يَتْوَدِدت قالَم قَي ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، قَي ناو"
  },
  {
    "id": 177,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إغر كواس تْوَداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِن، إغر كواس إوَدالهُ"
  },
  {
    "id": 178,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَتْوَدَدَو ميغِب مندنَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يَتْوَدَدَو ميغِب ستيك ناو"
  },
  {
    "id": 179,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እየት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيات تِنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوحة إنورا لهُ"
  },
  {
    "id": 180,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ክላይድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمه مان ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي خاليد ناو"
  },
  {
    "id": 181,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የአንተ ምርጥ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የኔ ምርጥ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئانته ميرت قلما مِندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ميرت قلما قي نيو"
  },
  {
    "id": 182,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የአንተ ምርጥ ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئانته ميرت قلما أرنغوادي نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، أرنغوادي نيو"
  },
  {
    "id": 183,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የአንተ ምርጥ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የኔ ምርጥ ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئانته ميرت ميغب منْدنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني ميرت ميغب سانديويتش نيو"
  },
  {
    "id": 184,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በልያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بلياد إينوراله"
  },
  {
    "id": 185,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን እንቅስቃሴ አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "እኔ መዝገብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من إنقسقاسي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني مزكب نيو"
  },
  {
    "id": 186,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን እንቅስቃሴ አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "እኔ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من إنقسقاسي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني چوواتا نيو"
  },
  {
    "id": 187,
    "englishQuestion": "Do you like cooking?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cooking؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cooking.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cooking.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ማብሰል እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مأبسل تويداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مأبسل إيويداله"
  },
  {
    "id": 188,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ቃሊድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي قاليد نيو"
  },
  {
    "id": 189,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እንቁሮብ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبسل تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، أنقرب مأبسل إتشلاله"
  },
  {
    "id": 190,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በሀርቱም ኖርሃለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሀርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بهرتم نوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بهرتم إينوراله"
  },
  {
    "id": 191,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوباي إينوراله"
  },
  {
    "id": 192,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የአንተ ምርጥ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የኔ ምርጥ ቀለም አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئانته ميرت قلما مِندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ميرت قلما أرنغوادي نيو"
  },
  {
    "id": 193,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "መፈለጊያ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መፈለጊያ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مفلغيا تويداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مفلغيا إيويداله"
  },
  {
    "id": 194,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "መፈለጊያ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መፈለጊያ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مفلغيا تويداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مفلغيا إيويداله"
  },
  {
    "id": 195,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "የአንተ ምርጥ ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئانته ميرت قلما حمراوي نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، حمراوي نيو"
  },
  {
    "id": 196,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የአንተ ምርጥ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የኔ ምርጥ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئانته ميرت ميغب مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ميرت ميغب برغر نيو"
  },
  {
    "id": 197,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "በዶሀ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوحا إينوراله"
  },
  {
    "id": 198,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "መዝገብ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝገብ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مزدكب تويداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مزدكب إيويداله"
  },
  {
    "id": 199,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببغداد إينوراله"
  },
  {
    "id": 200,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "አሁን እንደ ምን አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 21 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 21 سنة.",
    "amharicAnswer": "21 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أحن إنده من عامت نَه",
    "amharicAnswerPronunciation": "٢١ عامت نيني"
  },
  {
    "id": 201,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ ፒዛ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِرسو مَبْسِل تِتشلَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، بِيْزَا مَبْسِل إِتشللهُ."
  },
  {
    "id": 202,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ በርገር መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِرسو مَبْسِل تِتشلَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، بَرْجَر مَبْسِل إِتشللهُ."
  },
  {
    "id": 203,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمِه مَان نَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمِ يوسِف نَو."
  },
  {
    "id": 204,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ቀለም ነው የተወደድህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደድሁት ቀለም ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِندِت قَلَم نَو يَتودِده؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إِنِ يَتودِدُت قَلَم بِيچا نَو."
  },
  {
    "id": 205,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ አሳ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِرسو مَبْسِل تِتشلَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، آسَا مَبْسِل إِتشللهُ."
  },
  {
    "id": 206,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ መምጣት ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "چَوَتَا مَمطاءت يِوَدالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، چَوَتَا إِوَداللُ."
  },
  {
    "id": 207,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ ዶሮ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِرسو مَبْسِل تِتشلَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، دُرُو مَبْسِل إِتشللهُ."
  },
  {
    "id": 208,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በራዲ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَت تِنورَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بَرَادي إِنورَلهُ."
  },
  {
    "id": 209,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَت تِنورَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بِدُحَا إِنورَلهُ."
  },
  {
    "id": 210,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِدُبَاي تِنورَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، بِدُبَاي إِنورَلهُ."
  },
  {
    "id": 211,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مِن نَو سِراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِرَاى مَوَانَ نَو."
  },
  {
    "id": 212,
    "englishQuestion": "Do you live in Amman?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Amman؟",
    "amharicQuestion": "በአማን ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِعَمَّان تِنورَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، بِعَمَّان إِنورَلهُ."
  },
  {
    "id": 213,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ቀለም ነው የተወደድህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደድሁት ቀለም አረንጋሪ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِندِت قَلَم نَو يَتودِده؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إِنِ يَتودِدُت قَلَم أَرَنْغَارِ نَو."
  },
  {
    "id": 214,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በራዲ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ በራዲ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بَرَادي تِنورَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، بَرَادي إِنورَلهُ."
  },
  {
    "id": 215,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ቀለም ነው የተወደድህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደድሁት ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِندِت قَلَم نَو يَتودِده؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إِنِ يَتودِدُت قَلَم تُقُر نَو."
  },
  {
    "id": 216,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سِمِه مَان نَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمِ لِنا نَو."
  },
  {
    "id": 217,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ምግብ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የተወደድሁት ምግብ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَتودِدِه مَگَب مِندن نَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يَتودِدُت مَگَب سَلَطا نَو."
  },
  {
    "id": 218,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በራዲ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَت تِنورَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بَرَادي إِنورَلهُ."
  },
  {
    "id": 219,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎ፣ ዶሮ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِرسو مَبْسِل تِتشلَله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوِ، دُرُو مَبْسِل إِتشللهُ."
  },
  {
    "id": 220,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 37 ዓመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِندِت عِدْمِ أَلَهل؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إِنِ ٣٧ عَمت أَلِين."
  },
  {
    "id": 221,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትወዳለህ የተፈለገው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "የተፈለገው ምግብ ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيوداله ياتيفلگو ميگب مندينو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياتيفلگو ميگب روز نو"
  },
  {
    "id": 222,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትወዳለህ የተፈለገው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የተፈለገው ምግብ ፒፐዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيوداله ياتيفلگو ميگب مندينو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياتيفلگو ميگب پيپزا نو"
  },
  {
    "id": 223,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የተፈለገው ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتيفلگو قلَم سمايو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اوان، سمايو نو"
  },
  {
    "id": 224,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትወዳለህ የተፈለገው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የተፈለገው ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيوداله ياتيفلگو ميگب مندينو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياتيفلگو ميگب ساندويتش نو"
  },
  {
    "id": 225,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "ንቁቃትን ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ንቁቃትን እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "نيقوقاتن تيوداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اوان، نيقوقاتن إيوودالهو"
  },
  {
    "id": 226,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተፈለገው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተፈለገው ቀለም ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتيفلگو قلَم مندينو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياتيفلگو قلَم حمرأي نو"
  },
  {
    "id": 227,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንደ ምን ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 13 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أندا من عيدمي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 13 عمت نيغ"
  },
  {
    "id": 228,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نو"
  },
  {
    "id": 229,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نو"
  },
  {
    "id": 230,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የተፈለገው ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتيفلگو قلَم أرنڤادي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اوان، أرنڤادي نو"
  },
  {
    "id": 231,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ሙዚቃ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "ምኞትዬ ብስክሌት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من موزيقا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "منيوتية بيسكليت نو"
  },
  {
    "id": 232,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንደ ምን ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 25 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 25 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 25 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أندا من عيدمي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 25 عمت نيغ"
  },
  {
    "id": 233,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሌላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي ليلا نو"
  },
  {
    "id": 234,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ያልድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي خالد نو"
  },
  {
    "id": 235,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تي نواله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوحا إينوالهو"
  },
  {
    "id": 236,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዓሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي علي نو"
  },
  {
    "id": 237,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تي نواله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بكارتوم إينوالهو"
  },
  {
    "id": 238,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተፈለገው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተፈለገው ቀለም ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتيفلگو قلَم مندينو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياتيفلگو قلَم حمرأي نو"
  },
  {
    "id": 239,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبسِل تشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اوان، ساندويتش مبسِل إتشلهلو"
  },
  {
    "id": 240,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوباي تينواله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اوان، بدوباي إينوالهو"
  },
  {
    "id": 241,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰላጣ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ارصو مبلات تيشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، سلاتا مابلات ايشللهو"
  },
  {
    "id": 242,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ምግብ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምትወደው ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عينت مگب يودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايه يميتودو مگب ستيك نو"
  },
  {
    "id": 243,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ارصو مبلات تيشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، باستا مابلات ايشللهو"
  },
  {
    "id": 244,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነት ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو"
  },
  {
    "id": 245,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببغداد تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، ببغداد اينورالهو"
  },
  {
    "id": 246,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودده قلما مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودده قلما حمراوي نو"
  },
  {
    "id": 247,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ምግብ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምትወደው ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عينت مگب يودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايه يميتودو مگب دورو نو"
  },
  {
    "id": 248,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببغداد تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، ببغداد اينورالهو"
  },
  {
    "id": 249,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودده قلما مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودده قلما تقور نو"
  },
  {
    "id": 250,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 24 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 24 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 24 ዓመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "اندت عدمه اله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايه ٢٤ عمت ايليج"
  },
  {
    "id": 251,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببغداد اينورالهو"
  },
  {
    "id": 252,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودده قلما مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودده قلما سماوي نو"
  },
  {
    "id": 253,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "ድምፅ ማድረግ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ድምፅ ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "دمض مادرگ يودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، دمض مادرگ اودالو"
  },
  {
    "id": 254,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مونا يودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، مونا اودالو"
  },
  {
    "id": 255,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودده قلما مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتودده قلما بونما نو"
  },
  {
    "id": 256,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مونا يودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، مونا اودالو"
  },
  {
    "id": 257,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነት ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي عمر نو"
  },
  {
    "id": 258,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 35 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 35 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 35 ዓመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "اندت عدمه اله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايه ٣٥ عمت ايليج"
  },
  {
    "id": 259,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ምግብ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምትወደው ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عينت مگب يودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايه يميتودو مگب دورو نو"
  },
  {
    "id": 260,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነት ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونى نو"
  },
  {
    "id": 261,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በሪያድ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو بي رياض تنورالتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بي رياض أنوراله."
  },
  {
    "id": 262,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በበርገር ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيشلاله مغب مابسَل؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بي برغر مابسَل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 263,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ትወዱ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إغر كواس تويدو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إغر كواس إوِداله."
  },
  {
    "id": 264,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምዎ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ከራምች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد قلمو مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتودِد قلمه كرامتش نو."
  },
  {
    "id": 265,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت نوْرالِه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بي رياض أنوراله."
  },
  {
    "id": 266,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በካሳብላንካ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو بيكاسابلانكا تنورالتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بيكاسابلانكا أنوراله."
  },
  {
    "id": 267,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምዎ ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد قلمو حمراوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 268,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መዝሙር ትወዱ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝሙር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مزمور تويدو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مزمور إوِداله."
  },
  {
    "id": 269,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕይወት እንቅስቃሴዎ?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ሕይወት እንቅስቃሴዬ መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو هييوات إنقسقاسيوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "هييوات إنقسقاسيي مزمور نو."
  },
  {
    "id": 270,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيشلاله مغب مابسَل؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، دورو مابسَل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 271,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለሜ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد قلمه مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتودِد قلمه حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 272,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد مغب مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتودِد مغبي دورو نو."
  },
  {
    "id": 273,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለሜ ከረንጅ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد قلمه كرانج نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتودِد قلمه قي نو."
  },
  {
    "id": 274,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي ليلا نو."
  },
  {
    "id": 275,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስቴክ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيشلاله مغب مابسَل؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ستيك مابسَل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 276,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد مغب مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتودِد مغبي ساندوِتش نو."
  },
  {
    "id": 277,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "ጕዳይህ እንዴት ያለህ?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 37 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "غدايه إنديت ياله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٣٧ أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 278,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتودِد مغب مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتودِد مغبي روز نو."
  },
  {
    "id": 279,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تشواتا توِداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، تشواتا إوِداله."
  },
  {
    "id": 280,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መዝሙር ትወዱ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝሙር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مزمور تويدو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مزمور إوِداله."
  },
  {
    "id": 281,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ መነባበር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي مينيبابر نو."
  },
  {
    "id": 282,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል ማንበብ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስዕል ማንበብ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيعل منبب تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، سيعل منبب اووداله."
  },
  {
    "id": 283,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ምግብ ማዘጋጀት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي ميجب مازجاجت نو."
  },
  {
    "id": 284,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "برياد تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، برياد انوراله."
  },
  {
    "id": 285,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንኳን ስንት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 28 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 28 سنة.",
    "amharicAnswer": "28 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "انكون سنت امت نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "28 امت نين."
  },
  {
    "id": 286,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ሙዚቃ ማየት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي موزيقا مايت نو."
  },
  {
    "id": 287,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባጋድድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببغداد انوراله."
  },
  {
    "id": 288,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو."
  },
  {
    "id": 289,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكارتم تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بكارتم انوراله."
  },
  {
    "id": 290,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሌይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي ليلا نو."
  },
  {
    "id": 291,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Nour.",
    "arabicAnswer": "اسمي Nour.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኑር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي نور نو."
  },
  {
    "id": 292,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نو."
  },
  {
    "id": 293,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتودو قالام سماياوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 294,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببيروت انوراله."
  },
  {
    "id": 295,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንኳን ስንት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 19 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 19 سنة.",
    "amharicAnswer": "19 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "انكون سنت امت نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "19 امت نين."
  },
  {
    "id": 296,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ሙዚቃ ማየት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي موزيقا مايت نو."
  },
  {
    "id": 297,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ምግብ ማዘጋጀት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي ميجب مازجاجت نو."
  },
  {
    "id": 298,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي احمد نو."
  },
  {
    "id": 299,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي عمر نو."
  },
  {
    "id": 300,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببيروت انوراله."
  },
  {
    "id": 301,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "እባክህ በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إباكه ب بڠداذ تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ب بڠداذ إينوراله"
  },
  {
    "id": 302,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود ميجبه مند إنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ي إيني يتودود ميجب باستا نيو"
  },
  {
    "id": 303,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بريا د تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بريا د إينوراله"
  },
  {
    "id": 304,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዓሣ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تچلاله ميجب مأبسل",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، عاص مأبسل إتشلاله"
  },
  {
    "id": 305,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت ت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ب تونيس إينوراله"
  },
  {
    "id": 306,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትዬ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوى هبرته",
    "amharicAnswerPronunciation": "هبرتيي مواڠا نيو"
  },
  {
    "id": 307,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود قلمله من نوى",
    "amharicAnswerPronunciation": "إيني يتودودو قل م بيچا نيو"
  },
  {
    "id": 308,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል ደስ ይሰኛል?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስዕል ደስ ይሰኛል።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سي عل دس يسنال",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سي عل دس يسنال"
  },
  {
    "id": 309,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود ميجبه مند إنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ي إيني يتودود ميجب برگر نيو"
  },
  {
    "id": 310,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እስከ እንደ ምን አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 13 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إسكا إند من امت ناه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إيني ١٣ امت ناني"
  },
  {
    "id": 311,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምህ አረንገዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንገዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود قلمله أرنگده نوى",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، أرنگده نوى"
  },
  {
    "id": 312,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوابي تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بدوابي إينوراله"
  },
  {
    "id": 313,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትዬ ስዕል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوى هبرته",
    "amharicAnswerPronunciation": "هبرتيي سي عل نيو"
  },
  {
    "id": 314,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እግር ኳስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ ተወዳጅ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إگر كواس تواداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إگر كواس توادج نيو"
  },
  {
    "id": 315,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምህ ምን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ነፃ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود قلمله من نوى",
    "amharicAnswerPronunciation": "ي إيني يتودود قل م نتصا نوى"
  },
  {
    "id": 316,
    "englishQuestion": "Do you live in Doha?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Doha؟",
    "amharicQuestion": "በዶሃ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوها تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بدوها إينوراله"
  },
  {
    "id": 317,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሌይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نوى",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي ليلا نوى"
  },
  {
    "id": 318,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود ميجبه مند إنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ي إيني يتودود ميجب ساندويتش نوى"
  },
  {
    "id": 319,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نوى",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نوى"
  },
  {
    "id": 320,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتودود ميجبه مند إنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ي إيني يتودود ميجب سالاطا نوى"
  },
  {
    "id": 321,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook soup.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ soup.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሾርብ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مابسل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، شورب مابسل إتشلالو."
  },
  {
    "id": 322,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكارتم تنورله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بكارتم إنورالو."
  },
  {
    "id": 323,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "አሁን እንዴት አንድ ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 28 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 28 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 28 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أهون إنديت أند نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 28 عامات نينج."
  },
  {
    "id": 324,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودديه قلّم سماياوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 325,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማለት ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مالّت مان نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي عمر نو."
  },
  {
    "id": 326,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ስራዎት አለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ ስዕል ማድረግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من ياحل سيراوت أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي سيّل مادريغ نو."
  },
  {
    "id": 327,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ስራዎት አለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ ስዕል ማድረግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من ياحل سيراوت أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي سيّل مادريغ نو."
  },
  {
    "id": 328,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስቴክ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مابسل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ستيك مابسل إتشلالو."
  },
  {
    "id": 329,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዓሣ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مابسل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، عسا مابسل إتشلالو."
  },
  {
    "id": 330,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودديه مغب مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتووددو مغب روز نو."
  },
  {
    "id": 331,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት እኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتي إنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بتونيس إنورالو."
  },
  {
    "id": 332,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودديه قلّم حمراوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 333,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ስራዎት አለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ መነበር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من ياحل سيراوت أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي منبر نو."
  },
  {
    "id": 334,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት እኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتي إنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "برياد إنورالو."
  },
  {
    "id": 335,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት እኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتي إنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بأمان إنورالو."
  },
  {
    "id": 336,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታን ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታን እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "چواتان تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، چواتان إوداله."
  },
  {
    "id": 337,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "አሁን እንዴት አንድ ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 37 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أهون إنديت أند نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 37 عامات نينج."
  },
  {
    "id": 338,
    "englishQuestion": "Do you like dancing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب dancing؟",
    "amharicQuestion": "እንቀሳቀስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like dancing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب dancing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እንቀሳቀስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنقسقس تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إنقسقس إوداله."
  },
  {
    "id": 339,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودديه قلّم تقریر نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، تقریر نو."
  },
  {
    "id": 340,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማለት ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مالّت مان نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نو."
  },
  {
    "id": 341,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በዱባይ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيروسو بداوباي تينورالاتشو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، بداوباي اينورالو"
  },
  {
    "id": 342,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيموو مان نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سيمي علي نوو"
  },
  {
    "id": 343,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما ناتش نوو"
  },
  {
    "id": 344,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب باستا نوو"
  },
  {
    "id": 345,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምንኛ ያምናሉ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ምንኛ ያምናሉ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مننغا يامنالوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "مننغا يامنالوا موانيا نوو"
  },
  {
    "id": 346,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب باستا نوو"
  },
  {
    "id": 347,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ቢግል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما بيگل نوو"
  },
  {
    "id": 348,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜዎ ነው?",
    "englishAnswer": "I am 28 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 28 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 28 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عيدميو نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 28 عاميت نين"
  },
  {
    "id": 349,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is fish.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو fish.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ አሳ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب عسّا نوو"
  },
  {
    "id": 350,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب روز نوو"
  },
  {
    "id": 351,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت مگب ستيك نوو"
  },
  {
    "id": 352,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيموو مان نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سيمي لايلا نوو"
  },
  {
    "id": 353,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، باستا مبلات ايشلالو"
  },
  {
    "id": 354,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የሚያንቀሳቀስህ ሥራ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ምን ነው የሚያንቀሳቀስህ ሽምብል።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يميانكساكسه سيرا",
    "amharicAnswerPronunciation": "من نوو يميانكساكسه شملبلو"
  },
  {
    "id": 355,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتي تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بتونيس اينورالو"
  },
  {
    "id": 356,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡርገር ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، بورغر مبلات ايشلالو"
  },
  {
    "id": 357,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما ناتش نوو"
  },
  {
    "id": 358,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "ትገዛዎት የምትወዱት ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "تيجزاوت يميت وادت قلما تقور نوو"
  },
  {
    "id": 359,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜዎ ነው?",
    "englishAnswer": "I am 30 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 30 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 30 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عيدميو نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 30 عاميت نين"
  },
  {
    "id": 360,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡርገር ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، بورغر مبلات ايشلالو"
  },
  {
    "id": 361,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የትኛው እድሜ ነዎት?",
    "englishAnswer": "I am 40 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 40 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 40 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتنياو إدميه نويت",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 40 أميت نين"
  },
  {
    "id": 362,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ማግለጫ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تشواتا ماقلقا يفودالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، تشواتا إويدالو"
  },
  {
    "id": 363,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أو مار نو"
  },
  {
    "id": 364,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የምትሰሩት ስራ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ልዩ ስራዬ ስዕል ማድረግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَمْتي سرُت سِرا ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ليو سيراي سيِل مادرك نو"
  },
  {
    "id": 365,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ ሳንድዊች ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلالح",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إني سانديويتش مبلات إتشلالو"
  },
  {
    "id": 366,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛው የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "እኔ ከፍተኛው የምወደው ምግብ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو كفتنياو يمتو دود متغب ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني كفتنياو يمودو متغب سلتا نو"
  },
  {
    "id": 367,
    "englishQuestion": "Is your favorite color red?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو red؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛው ቀለምዎ ቀይ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is red.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه red.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنياو قلَمو قَي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، قَي نو"
  },
  {
    "id": 368,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛው የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "እኔ ከፍተኛው የምወደው ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو كفتنياو يمتو دود متغب ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني كفتنياو يمودو سانديويتش نو"
  },
  {
    "id": 369,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛው ቀለምዎ ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنياو قلَمو نَجِ نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، نَجِ نو"
  },
  {
    "id": 370,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛው ቀለምዎ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "እኔ ከፍተኛው ቀለሜ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنياو قلَمو ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني كفتنياو قلَمي توقور نو"
  },
  {
    "id": 371,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إغر كواس يوفادالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إغر كواس إويدالو"
  },
  {
    "id": 372,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إغر كواس يوفادالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إغر كواس إويدالو"
  },
  {
    "id": 373,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የምትሰሩት ስራ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ልዩ ስራዬ ዳንስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَمْتي سرُت سِرا ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ليو سيراي دانس نو"
  },
  {
    "id": 374,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛው የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "እኔ ከፍተኛው የምወደው ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو كفتنياو يمتو دود متغب ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني كفتنياو يمودو سلتا نو"
  },
  {
    "id": 375,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ ሰላጣ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلالح",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إني سلتا مبلات إتشلالو"
  },
  {
    "id": 376,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የትኛው እድሜ ነዎት?",
    "englishAnswer": "I am 34 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 34 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 34 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتنياو إدميه نويت",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 34 أميت نين"
  },
  {
    "id": 377,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "የምትሰሩት ስራ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ልዩ ስራዬ መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يَمْتي سرُت سِرا ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ليو سيراي مَزْمور نو"
  },
  {
    "id": 378,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የትኛው እድሜ ነዎት?",
    "englishAnswer": "I am 12 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 12 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 12 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتنياو إدميه نويت",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 12 أميت نين"
  },
  {
    "id": 379,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛው የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "እኔ ከፍተኛው የምወደው ሩዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو كفتنياو يمتو دود متغب ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني كفتنياو يمودو روز نو"
  },
  {
    "id": 380,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ከፍተኛው የምትወዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "እኔ ከፍተኛው የምወደው ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو كفتنياو يمتو دود متغب ميندنَو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني كفتنياو يمودو باستا نو"
  },
  {
    "id": 381,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ሐምራት ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ከበረ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم حميرات نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو , كبري نو"
  },
  {
    "id": 382,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 31 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 31 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 31 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت امت نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايني ٣١ عمت نيني"
  },
  {
    "id": 383,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ሐምራት መርጃ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ሐምራት ምግብ ፓስታ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو حميرات مرحا ميغب مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني حميرات ميغب باستا نو"
  },
  {
    "id": 384,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 32 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 32 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 32 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت امت نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايني ٣٢ عمت نيني"
  },
  {
    "id": 385,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሩዝ መብላት እችላለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلاط تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، روز مبلات اشلالح"
  },
  {
    "id": 386,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ፒዛ መብላት እችላለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلاط تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، بيزا مبلات اشلالح"
  },
  {
    "id": 387,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ቡናማ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم بو نم نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، بونما نو"
  },
  {
    "id": 388,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሰማያዊ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم سمايوي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، سمايوي نو"
  },
  {
    "id": 389,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "ብሽክለት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ብሽክለት እወዳለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "بشكليت تواداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، بشكليت اواداله"
  },
  {
    "id": 390,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባጋድድ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببغدّ اد انوراله"
  },
  {
    "id": 391,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን እንቅስቃሴ አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "እኔ ምናምንት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "من اقسقاسي اله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايني منامنّت نيني"
  },
  {
    "id": 392,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሊ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه من نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي علي نو"
  },
  {
    "id": 393,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ከበረ ቀለም ጥቁር ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني كبري كليم تقور نو"
  },
  {
    "id": 394,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ፓስታ መብላት እችላለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلاط تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، باستا مبلات اشلالح"
  },
  {
    "id": 395,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ከበረ ቀለም ነጭ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني كبري كليم نج نو"
  },
  {
    "id": 396,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "በካይሮ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بكايرو انوراله"
  },
  {
    "id": 397,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሰማያዊ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم سمايوي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، سمايوي نو"
  },
  {
    "id": 398,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ከበረ ቀለም ሐምራት ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني كبري كليم حميرات نو"
  },
  {
    "id": 399,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከበረ ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ነጭ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياريصو كبري كليم نج نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، نج نو"
  },
  {
    "id": 400,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወደዋለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎ, መዋኛ እወዳለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "موانيا تووداه",
    "amharicAnswerPronunciation": "ايو، موانيا اواداله"
  },
  {
    "id": 401,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በዱባይ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسّو بي دبي تنورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بي دبي إنورالهيو."
  },
  {
    "id": 402,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمّو ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نوو."
  },
  {
    "id": 403,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتي تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بي دبي إنورالهيو."
  },
  {
    "id": 404,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يامتووداو ميغب ميندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يامتووداو ميغب دورو نوو."
  },
  {
    "id": 405,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እግር ኳስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إجر كواس تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، إجر كواس إوودالهيو."
  },
  {
    "id": 406,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ካሊድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمّو ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي خالد نوو."
  },
  {
    "id": 407,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "መንገድ መቀጣት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መንገድ መቀጣት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "منقد مقطات تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، منقد مقطات إوودالهيو."
  },
  {
    "id": 408,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዓሣ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسيل تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، عَصا مابسيل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 409,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በዱባይ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسّو بي دبي تنورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بي دبي إنورالهيو."
  },
  {
    "id": 410,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يامتووداو قالم ناتش نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، ناتش نوو."
  },
  {
    "id": 411,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ስራ የምትሰራው ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ምግብ ማብሰል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سرا يامتسراو ميندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي ميغب مابسيل نوو."
  },
  {
    "id": 412,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ካሊድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمّو ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي خالد نوو."
  },
  {
    "id": 413,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "መንገድ መቀጣት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መንገድ መቀጣት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "منقد مقطات تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، منقد مقطات إوودالهيو."
  },
  {
    "id": 414,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "በካይሮ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي كايرو تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بي كايرو إنورالهيو."
  },
  {
    "id": 415,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمّو ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نوو."
  },
  {
    "id": 416,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "በበየርት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتي تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بيبيرت إنورالهيو."
  },
  {
    "id": 417,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እድሜህ ስንት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 19 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 19 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 19 ዓመት የሆንኩ ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إدميه سنت نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ١٩ عمت يوهكنكو نيني."
  },
  {
    "id": 418,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook soup.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ soup.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሱፕ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسيل تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، سووب مابسيل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 419,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يامتووداو ميغب ميندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يامتووداو ميغب باستا نوو."
  },
  {
    "id": 420,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፒዛ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسيل تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بيتزا مابسيل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 421,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ ሙዚቃ ስራ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ሙዚቃ ስራ ንባብ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يارسو موزيكا سرا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني موزيكا سرا نباب نوو."
  },
  {
    "id": 422,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ የተወደደ ምግብ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is fish.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو fish.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ አሳ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يارسو ياتووددو مجب؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ياتووددو مجب اسا نوو."
  },
  {
    "id": 423,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 24 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 24 سنة.",
    "amharicAnswer": "24 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت ايدمي الهوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "24 أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 424,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ የተወደደ ቀለም?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ቀይ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يارسو ياتووددو قلما؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ياتووددو قلما قاى نوو."
  },
  {
    "id": 425,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን ፓስታ መብላት እችላለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلالح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون باستا مبلات ايشللو."
  },
  {
    "id": 426,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي اومار نوو."
  },
  {
    "id": 427,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 22 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 22 سنة.",
    "amharicAnswer": "22 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت ايدمي الهوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "22 أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 428,
    "englishQuestion": "Do you live in Tunis?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Tunis؟",
    "amharicQuestion": "በቱኒስ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "አዎን በቱኒስ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "بتونيس تنورلح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون بتونيس اينورلو."
  },
  {
    "id": 429,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "በካሳብላንካ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን በካሳብላንካ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكاسابلانكا تنورلح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون بكاسابلانكا اينورلو."
  },
  {
    "id": 430,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን በቤሩት እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببيروت تنورلح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون ببيروت اينورلو."
  },
  {
    "id": 431,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ የተወደደ ቀለም?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ብርጫ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يارسو ياتووددو قلما؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ياتووددو قلما برچا نوو."
  },
  {
    "id": 432,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 30 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 30 سنة.",
    "amharicAnswer": "30 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت ايدمي الهوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "30 أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 433,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምዎ ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን ቡናማ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "ياتوددو قلمو بوناما نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون بوناما نوو."
  },
  {
    "id": 434,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በሪያድ እኖራለሁ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنورلح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "برياد اينورلو."
  },
  {
    "id": 435,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "37 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت ايدمي الهوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "37 أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 436,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምሽ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمش منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نوو."
  },
  {
    "id": 437,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي اومار نوو."
  },
  {
    "id": 438,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምሽ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمش منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نوو."
  },
  {
    "id": 439,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 30 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 30 سنة.",
    "amharicAnswer": "30 ዓመት ነኝ.",
    "amharicQuestionPronunciation": "انديت ايدمي الهوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "30 أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 440,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የእርስዎ የተወደደ ምግብ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ሱፕ ነው.",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يارسو ياتووددو مجب؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني ياتووددو مجب سوپ نوو."
  },
  {
    "id": 441,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "አንተ በ ካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በ ካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أنت  ب  كارتوم  تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون،  ب  كارتوم  أنوراله"
  },
  {
    "id": 442,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "እንቅስቃሴዎ የምትወደው ቀለም ሮዝ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሮዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنقسقسيو  يومتوودوو  قيلم  روز  ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، روز ناو"
  },
  {
    "id": 443,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "መዝሙር ማድረግ ትወደዋለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝሙር ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مزمر  مدارغ  توودواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، مزمر مدارغ إوداله"
  },
  {
    "id": 444,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እግር ኳስ ትወደዋለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إقر قوس  توودواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، إقر قوس إوداله"
  },
  {
    "id": 445,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ምግብ ሰላድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتوودوو  مغب  مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتوودوو  مغب  سلد ناو"
  },
  {
    "id": 446,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ቀለም ቀለም ብሩናዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتوودوو  قيلم  مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتوودوو  قيلم  قيلم بروناز ناو"
  },
  {
    "id": 447,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እስቲ የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "እኔ በ አምማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إستي  يت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  ب  عمان  أنوراله"
  },
  {
    "id": 448,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እስቲ የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "እኔ በ ዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إستي  يت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  ب  دوحة  أنوراله"
  },
  {
    "id": 449,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እስቲ የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "እኔ በ ካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إستي  يت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  ب  كارتوم  أنوراله"
  },
  {
    "id": 450,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "የምትወደው ቀለም ሮዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يمتوودوو  قيلم  مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يمتوودوو  قيلم  روز ناو"
  },
  {
    "id": 451,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "አንተ በ ቤኢሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በ ቤኢሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أنت  ب  بيروت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون،  ب  بيروت  أنوراله"
  },
  {
    "id": 452,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እስቲ የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "እኔ በ አማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إستي  يت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  ب  عمان  أنوراله"
  },
  {
    "id": 453,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 24 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 24 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 24 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت  أمت  نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه 24 أمت نين"
  },
  {
    "id": 454,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን እንቅስቃሴዎ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "እኔ የምፈልገው እንቅስቃሴ ንባብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من  إنقسقسيو  ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  يمفهلجو  إنقسقسيو  نباب ناو"
  },
  {
    "id": 455,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "አንተ በ ባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በ ባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أنت  ب  بغداد  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون،  ب  بغداد  أنوراله"
  },
  {
    "id": 456,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እስቲ የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "እኔ በ ቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إستي  يت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  ب  تونس  أنوراله"
  },
  {
    "id": 457,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምን ሊስችልህ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook soup.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ soup.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሱፕ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من ليسخلح تشيلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون،  سوپ  مابسل إشلله"
  },
  {
    "id": 458,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እስቲ የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "እኔ በ ቤኢሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إستي  يت  تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه  ب  بيروت  أنوراله"
  },
  {
    "id": 459,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አህመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح  مناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي  أحمد ناو"
  },
  {
    "id": 460,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 17 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 17 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 17 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت  أمت  نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه 17 أمت نين"
  },
  {
    "id": 461,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مبيلات تتشلل",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، سانديويتش مابسل إتشلالهو"
  },
  {
    "id": 462,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نو"
  },
  {
    "id": 463,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is fish.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو fish.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ምግቤ ዓሣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج ميغبهم مندننو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداجي ميغبي عسا نو"
  },
  {
    "id": 464,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ምኞት አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "ምኞቴ መዝናኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من منيوت أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "منيتي مزناغا نو"
  },
  {
    "id": 465,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አደራየሃል?",
    "englishAnswer": "I am 40 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 40 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ አርባ ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أدارياهال؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني أربع أعمت نني"
  },
  {
    "id": 466,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፒዛ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مبيلات تتشلل",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، بيتزا مابسل إتشلالهو"
  },
  {
    "id": 467,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስቴክ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مبيلات تتشلل",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، ستيك مابسل إتشلالهو"
  },
  {
    "id": 468,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "በካሳብላንካ ስትኖር ነህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكاسابلانكا ستنور نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، بكاسابلانكا إينوالهو"
  },
  {
    "id": 469,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰላጣ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مبيلات تتشلل",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، سلامة مابسل إتشلالهو"
  },
  {
    "id": 470,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ምኞት አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ምኞቴ ስዕል ማሳያ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من منيوت أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "منيتي سيعل ماسايا نو"
  },
  {
    "id": 471,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ምኞት አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ምኞቴ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من منيوت أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "منيتي شواتا نو"
  },
  {
    "id": 472,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ቀለመ ኦራንጅ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج كلمهم مندننو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج كلم عورنج نو"
  },
  {
    "id": 473,
    "englishQuestion": "Do you live in Tunis?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Tunis؟",
    "amharicQuestion": "በቱኒስ ትኖር ነህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بتونيس تنور نه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، بتونيس إينوالهو"
  },
  {
    "id": 474,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج ميغبهم مندننو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج سانديويتش نو"
  },
  {
    "id": 475,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "ተጓዥ መሆን ወዷህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መጓዝ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تغواج مهون وضعه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اؤون، مغاوز إودالهو"
  },
  {
    "id": 476,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Nour.",
    "arabicAnswer": "اسمي Nour.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኖር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي نور نو"
  },
  {
    "id": 477,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج ميغبهم مندننو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج سلامة نو"
  },
  {
    "id": 478,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ብሩክሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج كلمهم مندننو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج بروكلي نو"
  },
  {
    "id": 479,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ምኞት አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ምኞቴ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من منيوت أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "منيتي شواتا نو"
  },
  {
    "id": 480,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "በቢሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بيبروت إينوالهو"
  },
  {
    "id": 481,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نو"
  },
  {
    "id": 482,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ታኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوبي تانوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بدوبي إينوراله"
  },
  {
    "id": 483,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بأمان إينوراله"
  },
  {
    "id": 484,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ቀለም ቡሩን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو كلم بورون نو"
  },
  {
    "id": 485,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "ድምፅ ማለት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ድምፅ ማለት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "دميت ماليت تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، دميت ماليت إوداله"
  },
  {
    "id": 486,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ታኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببغداد تانوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ببغداد إينوراله"
  },
  {
    "id": 487,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስቴክ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مجب مابسل تيتشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ستيك مابسل إتشلاله"
  },
  {
    "id": 488,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜዎ ነው?",
    "englishAnswer": "I am 40 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 40 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 40 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عمر أو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٤٠ عمت نيني"
  },
  {
    "id": 489,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو مجبور مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو مجبور ساندوويتش نو"
  },
  {
    "id": 490,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ቀለም ብርፕል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو كلم برپل نو"
  },
  {
    "id": 491,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو كلم سماياوي نو"
  },
  {
    "id": 492,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو مجبور مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو مجبور ستيك نو"
  },
  {
    "id": 493,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ታኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوبي تانوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بدوبي إينوراله"
  },
  {
    "id": 494,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ቀለም አራንጅ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو كلم أرنج نو"
  },
  {
    "id": 495,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ቀለም ቡሩን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو كلم بورون نو"
  },
  {
    "id": 496,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እጅግ የምትወደው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "እጅግ የምትወደው ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إججج يميت ودو كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إججج يميت ودو كلم قي نو"
  },
  {
    "id": 497,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን የምትወዳድር ሥራ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ምግብ ማብሰል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يميت ودادر سرا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "مجب مابسل نو"
  },
  {
    "id": 498,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በርያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "برياد إينوراله"
  },
  {
    "id": 499,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو"
  },
  {
    "id": 500,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜዎ ነው?",
    "englishAnswer": "I am 15 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 15 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 15 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عمر أو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ١٥ عمت نيني"
  },
  {
    "id": 501,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "ነበርህ በሪያድ እንደምትኖር?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "نيبره بيرياد إيندامتنور؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بيرياد إينوراله."
  },
  {
    "id": 502,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ዓመት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 11 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 11 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 11 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من عميت نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 11 عميت نين."
  },
  {
    "id": 503,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "ነበርህ በቤሩት እንደምትኖር?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "نيبره بيبيروت إيندامتنور؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بيبيروت إينوراله."
  },
  {
    "id": 504,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "ነበርህ በባግዳድ እንደምትኖር?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "نيبره بابغداد إيندامتنور؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بابغداد إينوراله."
  },
  {
    "id": 505,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج قلما بوناما نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بوناما نو."
  },
  {
    "id": 506,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ነው ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ መተከል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يحل نو سراح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي ميتاكل نو."
  },
  {
    "id": 507,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج قلما نجح نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، نجح نو."
  },
  {
    "id": 508,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ዓመት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 15 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 15 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 15 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من عميت نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 15 عميت نين."
  },
  {
    "id": 509,
    "englishQuestion": "Is your favorite color red?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو red؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ቀይ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is red.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه red.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج قلما قي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، قي نو."
  },
  {
    "id": 510,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ፒጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج مگب مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يأني تووداج مگب بيتا نو."
  },
  {
    "id": 511,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ዓመት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 21 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 21 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 21 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من عميت نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 21 عميت نين."
  },
  {
    "id": 512,
    "englishQuestion": "Do you like cooking?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cooking؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cooking.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cooking.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ምግብ ማብሰል እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مگب ما بسيل يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، مگب ما بسيل إيويداله."
  },
  {
    "id": 513,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ቀለም አለህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም አረንገድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يحل قلما أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يأني تووداج قلما أرانگد نو."
  },
  {
    "id": 514,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ዓመት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 19 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 19 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 19 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من عميت نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 19 عميت نين."
  },
  {
    "id": 515,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج مگب مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يأني تووداج مگب ستيك نو."
  },
  {
    "id": 516,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ብርቱካና ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብርቱካና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج قلما برتكانا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، برتكانا نو."
  },
  {
    "id": 517,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج قلما مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يأني تووداج قلما بوناما نو."
  },
  {
    "id": 518,
    "englishQuestion": "Do you live in Doha?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Doha؟",
    "amharicQuestion": "በዶሃ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوها تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، بدوها إينوراله."
  },
  {
    "id": 519,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ሳንድዊች ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو سانديويتش ما بسيل تيچلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، سانديويتش ميبسيل إيتشلاله."
  },
  {
    "id": 520,
    "englishQuestion": "Is your favorite color red?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو red؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ቀይ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is red.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه red.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يأرسو تووداج قلما قي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون، قي نو."
  },
  {
    "id": 521,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو مأبسل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، باستا مأبسل إتشلالهو."
  },
  {
    "id": 522,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيميو مانه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نيو."
  },
  {
    "id": 523,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Nour.",
    "arabicAnswer": "اسمي Nour.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኑር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيميو مانه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي نور نيو."
  },
  {
    "id": 524,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيميو مانه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نيو."
  },
  {
    "id": 525,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ/ነሽ?",
    "englishAnswer": "I am 17 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 17 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 17 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نح/نش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 17 أمت نين."
  },
  {
    "id": 526,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ብርቱካን ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብርቱካን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تووداج قالم برتكان نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، برتكان نيو."
  },
  {
    "id": 527,
    "englishQuestion": "Do you like dancing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب dancing؟",
    "amharicQuestion": "ዳንስ ማድረግ ይወዱ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like dancing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب dancing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዳንስ ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "دانس مادريغ يودو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، دانس مادريغ إيوادالو."
  },
  {
    "id": 528,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ/ሽ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله/ش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوباي إينورالو."
  },
  {
    "id": 529,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تووداج قالم مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تووداج قالم سماياوي نيو."
  },
  {
    "id": 530,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ብርቱካን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تووداج قالم مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تووداج قالم برتكان نيو."
  },
  {
    "id": 531,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ/ሽ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكارتوم تينوراله/ش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بكارتوم إينورالو."
  },
  {
    "id": 532,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تووداج قالم مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تووداج قالم قي نيو."
  },
  {
    "id": 533,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ትወዳለህ/ሽ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تشواتا تيواداله/ش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، تشواتا إيوادالو."
  },
  {
    "id": 534,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ/ሽ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله/ش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوباي إينورالو."
  },
  {
    "id": 535,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "በካይሮ ትኖራለህ/ሽ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكايرو تينوراله/ش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بكايرو إينورالو."
  },
  {
    "id": 536,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ/ሽ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوباي تينوراله/ش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بدوباي إينورالو."
  },
  {
    "id": 537,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ/ነሽ?",
    "englishAnswer": "I am 10 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 10 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 10 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نح/نش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 10 أمت نين."
  },
  {
    "id": 538,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል ማሳያ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስዕል ማሳያ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سئل ماسايا يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، سئل ماسايا إيوادالو."
  },
  {
    "id": 539,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تووداج مغب مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تووداج مغب باستا نيو."
  },
  {
    "id": 540,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تووداج قالم سماياوي نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، سماياوي نيو."
  },
  {
    "id": 541,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "እኔ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بيرياد إينوراله"
  },
  {
    "id": 542,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيمه مانيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو"
  },
  {
    "id": 543,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዎማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيمه مانيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي وومر نو"
  },
  {
    "id": 544,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيمه مانيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نو"
  },
  {
    "id": 545,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيمه مانيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نو"
  },
  {
    "id": 546,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودده كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودده كلم قي نو"
  },
  {
    "id": 547,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንደ ምን አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 38 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 38 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 38 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندي من أمت نها",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 38 آمت نين"
  },
  {
    "id": 548,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በርገር ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيشلله مغب مابسيل",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، برغر مابسيل إشلله"
  },
  {
    "id": 549,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "መጽሐፍ መታየት ወይድህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መጽሐፍ መታየት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "متسحاف متايت ويدح",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، متسحاف متايت إوداله"
  },
  {
    "id": 550,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም አረንጋዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودده كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودده كلم أرنغادي نو"
  },
  {
    "id": 551,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስሜትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ስሜት መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سميتها",
    "amharicAnswerPronunciation": "سميت مزمر نو"
  },
  {
    "id": 552,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودده كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودده كلم سماياوي نو"
  },
  {
    "id": 553,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "የተወደድህ ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودده كلم مندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودده كلم تقور نو"
  },
  {
    "id": 554,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፒዛ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيشلله مغب مابسيل",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بيتسا مابسيل إشلله"
  },
  {
    "id": 555,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ትችላለህ ምግብ ማብሰል?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تيشلله مغب مابسيل",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، باستا مابسيل إشلله"
  },
  {
    "id": 556,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስሜትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ስሜት ስዕል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سميتها",
    "amharicAnswerPronunciation": "سميت سئل نو"
  },
  {
    "id": 557,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيمه مانيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نو"
  },
  {
    "id": 558,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስሜትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ስሜት መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سميتها",
    "amharicAnswerPronunciation": "سميت مزمر نو"
  },
  {
    "id": 559,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ቀለም ነው ነጭ?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودده كلم نو ناتش",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ناتش نو"
  },
  {
    "id": 560,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "ጉዞ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጉዞ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "جوزو تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، جوزو إوداله"
  },
  {
    "id": 561,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ጥሩ ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "እኔ ጥሩ ሥራዬ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو طروا سرح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني طروا سراي إغير قواس نو"
  },
  {
    "id": 562,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "እኔ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو ياتي تينورالachu",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ب دوباى إينورا لو"
  },
  {
    "id": 563,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مابسِل تيشلألِه",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، باستا مابسِل إتشللُه"
  },
  {
    "id": 564,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንደምን አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 10 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 10 سنة.",
    "amharicAnswer": "10 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندِمن أمت نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "عشر أمت نيُن"
  },
  {
    "id": 565,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ብርቱካና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتواددا قلِمح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتوادداو قلِم برتوكانا نو"
  },
  {
    "id": 566,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንደምን አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "13 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندِمن أمت نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "ثلاثطعش أمت نيُن"
  },
  {
    "id": 567,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ጥሩ ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "እኔ ጥሩ ሥራዬ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو طروا سرح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني طروا سراي إغير قواس نو"
  },
  {
    "id": 568,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "በካይሮ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكایرو تینورالِه",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بكایرو إينورا لو"
  },
  {
    "id": 569,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببغداد تینورالِه",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ببغداد إينورا لو"
  },
  {
    "id": 570,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "እኔ በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو ياتي تينورالachu",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ب تونِس إينورا لو"
  },
  {
    "id": 571,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደድሁት ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوادده مغب مندنُو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتواددهت مغب ستيك نو"
  },
  {
    "id": 572,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "እኔ በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو ياتي تينورالachu",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ب دوحا إينورا لو"
  },
  {
    "id": 573,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ፒንክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتواددا قلِمح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتوادداو قلِم بينك نو"
  },
  {
    "id": 574,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ቢግሎ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتواددا قلِمح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتوادداو قلِم بيگلو نو"
  },
  {
    "id": 575,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ጥሩ ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "እኔ ጥሩ ሥራዬ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو طروا سرح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني طروا سراي چواتا نو"
  },
  {
    "id": 576,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتواددا قلِمح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتوادداو قلِم تقور نو"
  },
  {
    "id": 577,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለምህ ብሩካኔ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብሩካኔ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتواددا قلِمح بروكانه نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بروكانه نو"
  },
  {
    "id": 578,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ብርቱካና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتواددا قلِمح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتوادداو قلِم برتوكانا نو"
  },
  {
    "id": 579,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "እኔ የተወደደው ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتواددا قلِمح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني يتوادداو قلِم قي نو"
  },
  {
    "id": 580,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ጥሩ ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "እኔ ጥሩ ሥራዬ ምግብ ማብሰል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو طروا سرح",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني طروا سراي مغب مابسِل نو"
  },
  {
    "id": 581,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት ዕድሜ አሎት?",
    "englishAnswer": "I am 14 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 14 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 14 አመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو إنديت عيدمي ألوط؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 14 أمت أليقن."
  },
  {
    "id": 582,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት ዕድሜ አሎት?",
    "englishAnswer": "I am 27 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 27 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 27 አመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو إنديت عيدمي ألوط؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنيه 27 أمت أليقن."
  },
  {
    "id": 583,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረ ቀለም ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ያማረ ቀለም አረንጋዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامار قلّم نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يامار قلّم أرانجادي نو."
  },
  {
    "id": 584,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስራህ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ዳንሲንግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من سراح نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي دانسينغ نو."
  },
  {
    "id": 585,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلاط تيتشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، دورو مابسل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 586,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "ከካይሮ ውስጥ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ከካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ككايرو وسط تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، ككايرو إينوراله."
  },
  {
    "id": 587,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረ ምግብ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ያማረ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامار ميجب نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يامار ميجب برغر نو."
  },
  {
    "id": 588,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስራህ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ምግብ ማብሰል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من سراح نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي ميجب مابسل نو."
  },
  {
    "id": 589,
    "englishQuestion": "Do you like dancing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب dancing؟",
    "amharicQuestion": "ዳንስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like dancing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب dancing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዳንስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "دانس تويوداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، دانس إيواداله."
  },
  {
    "id": 590,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤስሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤስሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بيبسرُت تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بيبسرُت إينوراله."
  },
  {
    "id": 591,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስምዬ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سميي لينا نو."
  },
  {
    "id": 592,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስራህ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ንባብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من سراح نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي نيباب نو."
  },
  {
    "id": 593,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረ ቀለም ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ያማረ ቀለም ቢለ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامار قلّم نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يامار قلّم بيلا نو."
  },
  {
    "id": 594,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስዕል እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيئل تويداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، سيئل إيواداله."
  },
  {
    "id": 595,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረ ቀለም ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ያማረ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامار قلّم نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يامار قلّم قي نو."
  },
  {
    "id": 596,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስምዬ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سميي سارا نو."
  },
  {
    "id": 597,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በርገር ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلاط تيتشلله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، برغر مابسل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 598,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስምዬ አሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه منو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سميي علي نو."
  },
  {
    "id": 599,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረ ቀለም ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ያማረ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامار قلّم نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يامار قلّم قي نو."
  },
  {
    "id": 600,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤስሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤስሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بيبسرُت تنوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أاون، بيبسرُت إينوراله."
  },
  {
    "id": 601,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የተለዬ ምግብ ሳላድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه ميغب مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتلييه ميغب سالاد نو"
  },
  {
    "id": 602,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 25 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 25 سنة.",
    "amharicAnswer": "እድመዬ 25 አመት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمة أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "عدماي 25 آمت نو"
  },
  {
    "id": 603,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أومار نو"
  },
  {
    "id": 604,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የተለዬ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه ميغب مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتلييه ميغب برغر نو"
  },
  {
    "id": 605,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ልዩነት አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ልዩነቴ ምግብ ማብሰል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهيل ليوئنات أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ليونات ميغب مأبسل نو"
  },
  {
    "id": 606,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "እተኛለሁ ባግዳድ ውስጥ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إيتنياله بغداد وست"
  },
  {
    "id": 607,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ልዩነት አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ልዩነቴ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهيل ليوئنات أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ليونات مواغنا نو"
  },
  {
    "id": 608,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ቀለም ግራሽ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎን, ግራሽ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه كلَم گراش نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، گراش نو"
  },
  {
    "id": 609,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የተለዬ ቀለም ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه كلَم مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتلييه كلَم بوناما نو"
  },
  {
    "id": 610,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የተለዬ ቀለም ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه كلَم مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتلييه كلَم بوناما نو"
  },
  {
    "id": 611,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን, ፒዛ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مابسِل تتشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، بيزا مابسِل إتشلاله"
  },
  {
    "id": 612,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን, በርገር ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مابسِل تتشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آون، برغر مابسِل إتشلاله"
  },
  {
    "id": 613,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو"
  },
  {
    "id": 614,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የተለዬ ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه ميغب مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتلييه ميغب باستا نو"
  },
  {
    "id": 615,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 29 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 29 سنة.",
    "amharicAnswer": "እድመዬ 29 አመት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمة أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "عدماي 29 آمت نو"
  },
  {
    "id": 616,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 22 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 22 سنة.",
    "amharicAnswer": "እድመዬ 22 አመት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمة أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "عدماي 22 آمت نو"
  },
  {
    "id": 617,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "እተኛለሁ ቱኒስ ውስጥ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إيتنياله تونس وست"
  },
  {
    "id": 618,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نو"
  },
  {
    "id": 619,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 11 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 11 سنة.",
    "amharicAnswer": "እድመዬ 11 አመት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمة أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "عدماي 11 آمت نو"
  },
  {
    "id": 620,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተለዬ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "የተለዬ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتلييه كلَم مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتلييه كلَم قي نو"
  },
  {
    "id": 621,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ስቴክ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيرسيو ميبسل تتشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, ستيك ميبسل إتشيللهو"
  },
  {
    "id": 622,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت نيورالله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكاسابلانكا إينورالهو"
  },
  {
    "id": 623,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "መነባበር ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎ, መነባበር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مينبابير تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, مينبابير إيوودالهو"
  },
  {
    "id": 624,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مناو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي علي نيو"
  },
  {
    "id": 625,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 13 አመት ዕድሜ አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت اله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ١٣ أميت عدمي ألييني"
  },
  {
    "id": 626,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "መጫወት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎ, መጫወት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "متشاوت تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, متشاوت إيوودالهو"
  },
  {
    "id": 627,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትህ እንደ ዳንስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو هبرته",
    "amharicAnswerPronunciation": "هبيرته إند دانس نو"
  },
  {
    "id": 628,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ሩዝ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሩዝ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيرسيو روز ميبسل تتشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, روز ميبسل إتشيللهو"
  },
  {
    "id": 629,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በበረት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በበረት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببريت نيورالله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, ببريت إينورالهو"
  },
  {
    "id": 630,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "እኔ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت نيورالله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بيرياد إينورالهو"
  },
  {
    "id": 631,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትህ እንደ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو هبرته",
    "amharicAnswerPronunciation": "هبيرته إند بيزا نو"
  },
  {
    "id": 632,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 40 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 40 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 40 አመት ዕድሜ አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت اله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٤٠ أميت عدمي ألييني"
  },
  {
    "id": 633,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "እኔ በበረት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت نيورالله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ببريت إينورالهو"
  },
  {
    "id": 634,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትህ መነባበር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو هبرته",
    "amharicAnswerPronunciation": "هبيرته مينبابير نو"
  },
  {
    "id": 635,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ፒዛ መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ፒዛ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيرسيو بيزا ميبسل تتشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, بيزا ميبسل إتشيللهو"
  },
  {
    "id": 636,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مناو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي علي نيو"
  },
  {
    "id": 637,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በርገር መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በርገር መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيرسيو برغر ميبسل تتشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, برغر ميبسل إتشيللهو"
  },
  {
    "id": 638,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደድኸው ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتواديدهقو ܐےܠܡ منديناو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوادداقو قلهم بيچا نو"
  },
  {
    "id": 639,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بيرياد نيورالله",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, بيرياد إينورالهو"
  },
  {
    "id": 640,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትህ እንደ ዳንስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو هبرته",
    "amharicAnswerPronunciation": "هبيرته إند دانس نو"
  },
  {
    "id": 641,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም ፐርቂት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت قيلم مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو قيلم بيرقيت نيو."
  },
  {
    "id": 642,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም ሮዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت قيلم مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو قيلم روز نيو."
  },
  {
    "id": 643,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ምናምንት አለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ምናምንቴ ስዕል ማሳያ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من منمنت أليوت?",
    "amharicAnswerPronunciation": "منمنتي سعل مسايا نيو."
  },
  {
    "id": 644,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል መስራት ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስዕል መስራት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سعل مسرات يودالو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سعل مسرات إودالو."
  },
  {
    "id": 645,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "መጫወቻ ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መጫወቻ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مجاوتشا يودالو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مجاوتشا إودالو."
  },
  {
    "id": 646,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በራያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "براياد إنوراله."
  },
  {
    "id": 647,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንደ ሕይወት እንደ እድሜ ስንት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 27 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 27 سنة.",
    "amharicAnswer": "27 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنده هاييت إنده إدميه سنت نه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "٢٧ اميت نيغ."
  },
  {
    "id": 648,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ምናምንት አለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ምናምንቴ ምግብ ማብሰል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من منمنت أليوت?",
    "amharicAnswerPronunciation": "منمنتي مجب مابسلي نيو."
  },
  {
    "id": 649,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو من نيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي موناً نيو."
  },
  {
    "id": 650,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينوراله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوبي إنوراله."
  },
  {
    "id": 651,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت قيلم مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو قيلم أرنغواد نيو."
  },
  {
    "id": 652,
    "englishQuestion": "Is your favorite color pink?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو pink؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ቀለም ሮዝ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is pink.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه pink.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሮዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوذدو قيلم روز نيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، روز نيو."
  },
  {
    "id": 653,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "በካይሮ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكايرو تينوراله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بكايرو إنوراله."
  },
  {
    "id": 654,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምን ምናምንት አለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "ምናምንቴ መንገድ መጓዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو من منمنت أليوت?",
    "amharicAnswerPronunciation": "منمنتي منغاد مغواز نيو."
  },
  {
    "id": 655,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو من نيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي ساراً نيو."
  },
  {
    "id": 656,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت قيلم مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو قيلم سماياوي نيو."
  },
  {
    "id": 657,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ስጋ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت مجب مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو مجب سگا نيو."
  },
  {
    "id": 658,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت مجب مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو مجب سلطة نيو."
  },
  {
    "id": 659,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የተወደዱት ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو يتوذوت قيلم مندنيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوذدو قيلم نچ نيو."
  },
  {
    "id": 660,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኻልድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمو من نيو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي خالد نيو."
  },
  {
    "id": 661,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት የተወደደ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديتي يتوودد كالمه مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودد كالمه بيچا نيو"
  },
  {
    "id": 662,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰላጣ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسَل تيچلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سلاتا مابسَل إتشلالو"
  },
  {
    "id": 663,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "ትኖራለህ የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تينوراله يت نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "بكاسابلانكا إينورالو"
  },
  {
    "id": 664,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የምትወደው ሙዚቃ ወይም ስራ?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ሕብረት ማዕከል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتويتودو موزيقا ويم سرا",
    "amharicAnswerPronunciation": "حبريت ماكال نيو"
  },
  {
    "id": 665,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "13 አመት እየሠራሁ ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديتي إدمي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "13 أمت إيسراهو ناني"
  },
  {
    "id": 666,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودد ميغب مه مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودد ميغبي سانديتش نيو"
  },
  {
    "id": 667,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إگر كواس تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إني إگر كواس إوودالو"
  },
  {
    "id": 668,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودد ميغب مه مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودد ميغبي دورو نيو"
  },
  {
    "id": 669,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "ትኖራለህ የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تينوراله يت نيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "بتونيس إينورالو"
  },
  {
    "id": 670,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوودد ميغب مه مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودد ميغبي باستا نيو"
  },
  {
    "id": 671,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي منا نيو"
  },
  {
    "id": 672,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Omar.",
    "arabicAnswer": "اسمي Omar.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኦማር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي عمر نيو"
  },
  {
    "id": 673,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት እድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 15 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 15 سنة.",
    "amharicAnswer": "15 አመት እየሠራሁ ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديتي إدمي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "15 أمت إيسراهو ناني"
  },
  {
    "id": 674,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نيو"
  },
  {
    "id": 675,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የምትወደው ሙዚቃ ወይም ስራ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "መጻፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتويتودو موزيقا ويم سرا",
    "amharicAnswerPronunciation": "متساف نيو"
  },
  {
    "id": 676,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نيو"
  },
  {
    "id": 677,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مابسَل تيچلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، دورو مابسَل إتشلالو"
  },
  {
    "id": 678,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سماه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لايلا نيو"
  },
  {
    "id": 679,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የምትወደው ሙዚቃ ወይም ስራ?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "ብስክሌት መንገድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتويتودو موزيقا ويم سرا",
    "amharicAnswerPronunciation": "بسكليت منجد نيو"
  },
  {
    "id": 680,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "ድምፅ መነሳት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ድምፅ መነሳት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ديمص منسات تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ديمص منسات إوودالو"
  },
  {
    "id": 681,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መቆጥብ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ዶሮ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مكوطب تشلاقه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, دورو مابسل إتشلاحو."
  },
  {
    "id": 682,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا سماياوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 683,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምዎ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አህመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سموا مان نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نو."
  },
  {
    "id": 684,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት ዕድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 27 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 27 سنة.",
    "amharicAnswer": "27 ዓመት እየሰጠኝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إنديت عدمى أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "27 عمتي إيساتني نو."
  },
  {
    "id": 685,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት ዕድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 28 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 28 سنة.",
    "amharicAnswer": "28 ዓመት እየሰጠኝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إنديت عدمى أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "28 عمتي إيساتني نو."
  },
  {
    "id": 686,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ሙዚቃ ያለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "የኔ ሙዚቃ ሳይክሊንግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهل موزيقا يالوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني موزيقا سايكيلنج نو."
  },
  {
    "id": 687,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ሙዚቃ ያለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "የኔ ሙዚቃ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهل موزيقا يالوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني موزيقا شواتا نو."
  },
  {
    "id": 688,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا تويقر نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, تويقر نو."
  },
  {
    "id": 689,
    "englishQuestion": "Do you live in Doha?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Doha؟",
    "amharicQuestion": "ከዶሃ ውስጥ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ከዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كهدها وسط تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, كهدها أنوراله."
  },
  {
    "id": 690,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የኔ ተወዳጅ ቀለም ነው ነጭ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني تويداج قيلم نو ننش."
  },
  {
    "id": 691,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ሙዚቃ ያለዎት?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "የኔ ሙዚቃ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهل موزيقا يالوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني موزيقا مواونا نو."
  },
  {
    "id": 692,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት ዕድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 40 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 40 سنة.",
    "amharicAnswer": "40 ዓመት እየሰጠኝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إنديت عدمى أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "40 عمتي إيساتني نو."
  },
  {
    "id": 693,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቢረት ከተማ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በቢረት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببيرث كتمه تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, ببيرث أنوراله."
  },
  {
    "id": 694,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ቢጫ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا بيچا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, بيچا نو."
  },
  {
    "id": 695,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የኔ ተወዳጅ ቀለም ነው ነጭ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني تويداج قيلم نو ننش."
  },
  {
    "id": 696,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖር?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يات تنور؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببغداد أنوراله."
  },
  {
    "id": 697,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የኔ ተወዳጅ ቀለም ነው አራንጅ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني تويداج قيلم نو أرنج."
  },
  {
    "id": 698,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ መቆጥብ ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሩዝ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو مكوطب تشلاقه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيو, روز مابسل إتشلاحو."
  },
  {
    "id": 699,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ባለፉት ቀለምዎ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የኔ ተወዳጅ ቀለም ነው ቡራንድ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بالفت قيلموا مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياني تويداج قيلم نو بورد."
  },
  {
    "id": 700,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንዴት ዕድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "37 ዓመት እየሰጠኝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إنديت عدمى أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "37 عمتي إيساتني نو."
  },
  {
    "id": 701,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንቁላልዎ የተወደደ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ሱፕ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنكولالو يتووددي ميجبر مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يتووددي ميجبر سوپ نو"
  },
  {
    "id": 702,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "ንባብ ማድረግ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎን እኔ ንባብ ማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "نباب مادرگ تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون يني نبаб مادرگ يوداله"
  },
  {
    "id": 703,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎን ሩዝ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون روس مبلات إشلالهو"
  },
  {
    "id": 704,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لايلا نو"
  },
  {
    "id": 705,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ስንት አመት ኖራሉ?",
    "englishAnswer": "I am 18 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 18 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 18 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو سنت أمت نورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني 18 عمات نيغ"
  },
  {
    "id": 706,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንቁላልዎ የተወደደ ከለላ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنكولالو يتووددي كامللا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يتووددي قلِم بيچا نو"
  },
  {
    "id": 707,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مياغا تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون مياغا يوداله"
  },
  {
    "id": 708,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ስራ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتووددي سراه",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني سرا إگر ڪواس نو"
  },
  {
    "id": 709,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ስንት አመት ኖራሉ?",
    "englishAnswer": "I am 13 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 13 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 13 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو سنت أمت نورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني 13 عمات نيغ"
  },
  {
    "id": 710,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "መጓዝ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎን መጓዝ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مغواز تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون مغواز يوداله"
  },
  {
    "id": 711,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን ፒዛ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون بيزا مبلات إشلالهو"
  },
  {
    "id": 712,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንቁላልዎ የተወደደ ከለላ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ቡናማራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنكولالو يتووددي كامللا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يتووددي قلِم بونامارا نو"
  },
  {
    "id": 713,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "ዘፈን ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን ዘፈን እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "زفن تووداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون زفن يوداله"
  },
  {
    "id": 714,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ስንት አመት ኖራሉ?",
    "englishAnswer": "I am 35 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 35 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 35 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو سنت أمت نورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني 35 عمات نيغ"
  },
  {
    "id": 715,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "እንቁላልዎ የተወደደ ቀለም ብርጫ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን ብርጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنكولالو يتووددي قلِم برچا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون برچا نو"
  },
  {
    "id": 716,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "እንቁላልዎ የተወደደ ከለላ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ፒንክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنكولالو يتووددي كامللا مندنيو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني يتووددي قلِم بينك نو"
  },
  {
    "id": 717,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتي تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني بكاسابلانكا إنورالو"
  },
  {
    "id": 718,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "እኔ በአሜን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتي تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني بامان إنورالو"
  },
  {
    "id": 719,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን ፓስታ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون باستا مبلات إشلالهو"
  },
  {
    "id": 720,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ስራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ስራ ንባብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتووددي سراه",
    "amharicAnswerPronunciation": "يييني سرا نباب نو"
  },
  {
    "id": 721,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يېرِسْو تَوَدَج قالَم مِندِنَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تَوَدَج قالَم تقُور نَو."
  },
  {
    "id": 722,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ቀለምዎ ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تَوَدَج قالَم وو سَمَياوي نَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، سَمَياوي نَو."
  },
  {
    "id": 723,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدُبَي تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، بِدُبَي إنوراله."
  },
  {
    "id": 724,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 29 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 29 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 29 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أميت نَه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني ٢٩ أميت نِن."
  },
  {
    "id": 725,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يېرِسْو تَوَدَج قالَم مِندِنَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تَوَدَج قالَم بونا مَا نَو."
  },
  {
    "id": 726,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስነ ስራ አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ምንጭ እንቅስቃሴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مين سنيه سرا أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "منج إينقسقاسي نَو."
  },
  {
    "id": 727,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በርገር ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسو ميجب مكتب تشيلا له؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، برجر مابسل إيشيلاله."
  },
  {
    "id": 728,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدُبَي تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، بِدُبَي إنوراله."
  },
  {
    "id": 729,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِبيروت تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، بِبيروت إنوراله."
  },
  {
    "id": 730,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ቀለምዎ ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تَوَدَج قالَم وو نجِ نَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، نجِ نَو."
  },
  {
    "id": 731,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكَرطوم تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، بِكَرطوم إنوراله."
  },
  {
    "id": 732,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 17 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 17 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 17 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أميت نَه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني ١٧ أميت نِن."
  },
  {
    "id": 733,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يېرِسْو تَوَدَج قالَم مِندِنَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تَوَدَج قالَم سَمَياوي نَو."
  },
  {
    "id": 734,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "የሚያወድሱት ስፖርት ምንድነው?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ተጓዥ ለማድረግ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييميا وادسوِت سبورت مِندِنَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، تِغَواج لِمَادَرَج إيوَاداله."
  },
  {
    "id": 735,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 36 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 36 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 36 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أميت نَه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يني ٣٦ أميت نِن."
  },
  {
    "id": 736,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يِت تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بِكايِرو إنوراله."
  },
  {
    "id": 737,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرهسو تودج ميجب مِندنُوا؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تودج ميجب باستا نَو."
  },
  {
    "id": 738,
    "englishQuestion": "Do you live in Doha?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Doha؟",
    "amharicQuestion": "በዶሀ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዶሀ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوحه تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، بِدوحه إنوراله."
  },
  {
    "id": 739,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስነ ስራ አለህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ምንጭ መለከት ስለማንበብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مين سنيه سرا أله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "منج مِلاكِت سِلمانبَب نَو."
  },
  {
    "id": 740,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ቀለምዎ ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تودَج قالَم وو سَمَياوي نَو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوَن، سَمَياوي نَو."
  },
  {
    "id": 741,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو مبصل تيشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، سانديويتش مبصل إتشله"
  },
  {
    "id": 742,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت ميجب منذنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتويدودو ميجب باستا نو"
  },
  {
    "id": 743,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስራህ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من سراه نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي موانيا نو"
  },
  {
    "id": 744,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "መዝሙር መውደድ ይወድዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዝሙር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مزمر موودد يوددالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مزمر إودالو"
  },
  {
    "id": 745,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ሱፕ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت ميجب منذنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتويدودو ميجب سوپ نو"
  },
  {
    "id": 746,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ስራህ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ስዕል ማድረግ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من سراه نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي سئل مدارغ نو"
  },
  {
    "id": 747,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو مبصل تيشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، باستا مبصل إتشله"
  },
  {
    "id": 748,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت قلم نجج نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، نجج نو"
  },
  {
    "id": 749,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pizza.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pizza.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፒዛ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو مبصل تيشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بيزا مبصل إتشله"
  },
  {
    "id": 750,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ቀለም ጥቁር ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت قلم توقر نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، توقر نو"
  },
  {
    "id": 751,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت ميجب منذنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتويدودو ميجب ستك نو"
  },
  {
    "id": 752,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ሰላድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت ميجب منذنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتويدودو ميجب سلد نو"
  },
  {
    "id": 753,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባጋድድ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባጋድድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببجدد تنورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ببجدد  إنورالو"
  },
  {
    "id": 754,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባጋድድ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባጋድድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببجدد تنورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ببجدد  إنورالو"
  },
  {
    "id": 755,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسيو مبصل تيشلله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سانديويتش مبصل إتشله"
  },
  {
    "id": 756,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደዎት ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتويدوديوت ميجب منذنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتويدودو ميجب دورو نو"
  },
  {
    "id": 757,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 29 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 29 سنة.",
    "amharicAnswer": "29 አመት አለኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت عيدمي أله",
    "amharicAnswerPronunciation": "29 أمت أليغ"
  },
  {
    "id": 758,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بكسبلانكا إنورالو"
  },
  {
    "id": 759,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አህመድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نو"
  },
  {
    "id": 760,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባጋድድ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባጋድድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ببجدد تنورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ببجدد  إنورالو"
  },
  {
    "id": 761,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ የምትወደው?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراح يميتودوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي تشواتا نو"
  },
  {
    "id": 762,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛ ቀለምህ ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنا قلماه نيج نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، نيچ نو"
  },
  {
    "id": 763,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምንድነው እንጀራ የምትወደው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "እንጀራዬ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مندنو إنجره يميتودوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنجراي ستيك نو"
  },
  {
    "id": 764,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "ከፍተኛ ቀለም ብርቱካን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنا قلماه مندنوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "كفتنا قل برتوكان نو"
  },
  {
    "id": 765,
    "englishQuestion": "Is your favorite color yellow?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو yellow؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛ ቀለምህ ለማይ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is yellow.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه yellow.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ለማይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنا قلماه لماي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، لماي نو"
  },
  {
    "id": 766,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "ከፍተኛ ቀለም ሴላታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنا قلماه مندنوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "كفتنا قل سلاتا نو"
  },
  {
    "id": 767,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "ከፍተኛ ቀለም ግራንድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنا قلماه مندنوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "كفتنا قل غراند نو"
  },
  {
    "id": 768,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "ሕይወትህ ስንት አመት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 25 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 25 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 25 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "حيومت سنت أمت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه ٢٥ أمت نني"
  },
  {
    "id": 769,
    "englishQuestion": "Do you like cooking?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cooking؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cooking.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cooking.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ምግብ ማብሰል እፈልጋለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مجب مابسل تودلحه",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مجب مابسل إفلكلو"
  },
  {
    "id": 770,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ስራህ የምትወደው?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "ስራዬ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سراح يميتودوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي إجر كواس نو"
  },
  {
    "id": 771,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምንድነው እንጀራ የምትወደው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "እንጀራዬ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مندنو إنجره يميتودوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنجراي دورو نو"
  },
  {
    "id": 772,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "እኔ በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه ب دوحه إنورالو"
  },
  {
    "id": 773,
    "englishQuestion": "Do you live in Tunis?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Tunis؟",
    "amharicQuestion": "በቱንስ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቱንስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ب تونس تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ب تونس إنورالو"
  },
  {
    "id": 774,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه منو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا نو"
  },
  {
    "id": 775,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቤሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቤሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ب بيروت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ب بيروت إنورالو"
  },
  {
    "id": 776,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ መብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبسل تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، دورو مبسل إتشلالو"
  },
  {
    "id": 777,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "ከፍተኛ ቀለምህ ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كفتنا قلماه نيج نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، نيچ نو"
  },
  {
    "id": 778,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምንድነው እንጀራ የምትወደው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "እንጀራዬ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مندنو إنجره يميتودوا",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنجراي برجر نو"
  },
  {
    "id": 779,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "እኔ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه ب بغداد إنورالو"
  },
  {
    "id": 780,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "ጉዞ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጉዞ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "جوزو تواداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، جوزو إودالو"
  },
  {
    "id": 781,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "ቀይ ያለዎት ቀለም ቡናማ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡናማ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "قيي يالليوت قللم بوناما نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بوناما نيو."
  },
  {
    "id": 782,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "በካሳብላንካ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكاسابلانكا تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بكاسابلانكا إينوراله."
  },
  {
    "id": 783,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙዚቃ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت موزيقا نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي مأوناقا نيو."
  },
  {
    "id": 784,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱንስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيرسو ياتي تينورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بتونس إينوراله."
  },
  {
    "id": 785,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙዚቃ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت موزيقا نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي إغر كواس نيو."
  },
  {
    "id": 786,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نيو."
  },
  {
    "id": 787,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is fish.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو fish.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጅ ምግብዬ ዓሣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج مگبه مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "توداج مگبي عسا نيو."
  },
  {
    "id": 788,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "برياد تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، برياد إينوراله."
  },
  {
    "id": 789,
    "englishQuestion": "Do you like traveling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب traveling؟",
    "amharicQuestion": "ጉዞ ትወዛለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like traveling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب traveling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጉዞ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "گوزو تووزاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، گوزو إوداله."
  },
  {
    "id": 790,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙዚቃ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ ማንበብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت موزيقا نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي مانباب نيو."
  },
  {
    "id": 791,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጅ ምግብዬ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج مگبه مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "توداج مگبي دورو نيو."
  },
  {
    "id": 792,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مگب مأبسل تچلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، باستا مأبسل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 793,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "ዕድሜህ ስንት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 29 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 29 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 29 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "عدمه سنت نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه 29 عاميت نين."
  },
  {
    "id": 794,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ትወዛለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "چواتا تووزاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، چواتا إوداله."
  },
  {
    "id": 795,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "ዕድሜህ ስንት ነው?",
    "englishAnswer": "I am 25 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 25 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 25 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "عدمه سنت نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إنه 25 عاميت نين."
  },
  {
    "id": 796,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ የት ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱንስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إيرسو ياتي تينورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بتونس إينوراله."
  },
  {
    "id": 797,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙዚቃ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "ሙዚቃዬ ጉዞ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت موزيقا نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "موزيقاي گوزو نيو."
  },
  {
    "id": 798,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوباي تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بدوباي إينوراله."
  },
  {
    "id": 799,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የተወዳጅ ቀለምህ ኦራንጅ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ኦራንጅ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوداج قللمه أورانج نيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، أورانج نيو."
  },
  {
    "id": 800,
    "englishQuestion": "Do you like reading?",
    "arabicQuestion": "هل تحب reading؟",
    "amharicQuestion": "መማር ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like reading.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب reading.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መማር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميمار يوودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، ميمار إوداله."
  },
  {
    "id": 801,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ልጥፍ የምትወደው?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ልጥፌ ግንባር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من ناو لتف يمتو وادو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "لتفي غنبَار ناو."
  },
  {
    "id": 802,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "በየት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "በራዲ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي يت تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "برا دي اينوراله."
  },
  {
    "id": 803,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረው ምግብ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የማርከው ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامارو مقب ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياماركَو مقت برگر ناو."
  },
  {
    "id": 804,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمَح ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف ناو."
  },
  {
    "id": 805,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "በየት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي يت تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوباّي اينوراله."
  },
  {
    "id": 806,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወደያለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مِونا توديا له؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مِونا إوِداله."
  },
  {
    "id": 807,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል ትወደያለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስዕል እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سيأل توديا له؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سيأل إوِداله."
  },
  {
    "id": 808,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከፍተኛ ቀለም ብርቱካን ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብርቱካን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ي أرسوى كافتينا قلَم برتقان ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، برتقان ناو."
  },
  {
    "id": 809,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከፍተኛ ቀለም ፐርፕል ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፐርፕል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ي أرسوى كافتينا قلَم بيرپل ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بيرپل ناو."
  },
  {
    "id": 810,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "በየት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي يت تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوباّي اينوراله."
  },
  {
    "id": 811,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረው ምግብ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የማርከው ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامارو مقب ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياماركَو مقب باستا ناو."
  },
  {
    "id": 812,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከፍተኛ ቀለም አረንጋ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጋ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ي أرسوى كافتينا قلَم أرنغا ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، أرنغا ناو."
  },
  {
    "id": 813,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ከፍተኛ ቀለም ቡና ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ي أرسوى كافتينا قلَم بونا ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بونا ناو."
  },
  {
    "id": 814,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በቢረት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በቢረት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي بيرت تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بي بيرت اينوراله."
  },
  {
    "id": 815,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምሽ ማነች?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمش مانتش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لينا ناو."
  },
  {
    "id": 816,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "በካሳብላንካ ትኖራለሽ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي كاسابلانكا تينورالى؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بي كاسابلانكا اينوراله."
  },
  {
    "id": 817,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "በኽርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "በኽርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بي خرطوم تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بي خرطوم اينوراله."
  },
  {
    "id": 818,
    "englishQuestion": "Do you like cooking?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cooking؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትወደያለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cooking.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cooking.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ምግብ ማብሰል እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مقب مابسِل توديا له؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، مقب مابسِل إوِداله."
  },
  {
    "id": 819,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያማረው ምግብ ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የማርከው ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يامارو مقب ناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ياماركَو مقب باستا ناو."
  },
  {
    "id": 820,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مابسِل تچلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، باستا مابسِل إتشلاله."
  },
  {
    "id": 821,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is blue.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو blue.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تويذاج قاليم سماياوي نوو"
  },
  {
    "id": 822,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በበይሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በበይሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بيبيروت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون بيبيروت إنوراله"
  },
  {
    "id": 823,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ሕፃን ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 24 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 24 سنة.",
    "amharicAnswer": "24 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أمت حصان نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "٢٤ أمت نين"
  },
  {
    "id": 824,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ኩርናዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تويذاج قاليم كورناز نوو"
  },
  {
    "id": 825,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ኩርናዝ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تويذاج قاليم كورناز نوو"
  },
  {
    "id": 826,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ሕፃን ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 26 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 26 سنة.",
    "amharicAnswer": "26 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أمت حصان نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "٢٦ أمت نين"
  },
  {
    "id": 827,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሩዝ ልበላ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون روزي لبيلا إتشلاله"
  },
  {
    "id": 828,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم أرنغواد نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون أرنغواد نوو"
  },
  {
    "id": 829,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج مغب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تويذاج مغب برغر نوو"
  },
  {
    "id": 830,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ልበላ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون باستا لبيلا إتشلاله"
  },
  {
    "id": 831,
    "englishQuestion": "Is your favorite color brown?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو brown؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ቡናማራ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is brown.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه brown.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቡናማራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم بونامارا نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون بونامارا نوو"
  },
  {
    "id": 832,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም አረንጓዴ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم أرنغواد نوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون أرنغواد نوو"
  },
  {
    "id": 833,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በርገር ልበላ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون برغر لبيلا إتشلاله"
  },
  {
    "id": 834,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is fish.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو fish.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ አሳ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج مغب مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تويذاج مغب أسى نوو"
  },
  {
    "id": 835,
    "englishQuestion": "Do you live in Dubai?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Dubai؟",
    "amharicQuestion": "በዱባይ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بدوباي تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون بدوباي إنوراله"
  },
  {
    "id": 836,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is pink.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو pink.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ፒንክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسيو تويذاج قاليم مندنوو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني تويذاج قاليم بينك نوو"
  },
  {
    "id": 837,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ሕፃን ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 30 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 30 سنة.",
    "amharicAnswer": "30 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أمت حصان نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "٣٠ أمت نين"
  },
  {
    "id": 838,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook pasta.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ pasta.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ፓስታ ልበላ እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون باستا لبيلا إتشلاله"
  },
  {
    "id": 839,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በበይሩት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በበይሩት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بيبيروت تينوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "أيون بيبيروت إنوراله"
  },
  {
    "id": 840,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ሕፃን ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 27 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 27 سنة.",
    "amharicAnswer": "27 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أمت حصان نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "٢٧ أمت نين"
  },
  {
    "id": 841,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "አየት የት ነህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أيات يات نيه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بيتونيس اينوراله."
  },
  {
    "id": 842,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، ساندوويتش مبلات ايشلاله."
  },
  {
    "id": 843,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بابغداد تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بابغداد اينوراله."
  },
  {
    "id": 844,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is fish.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو fish.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግቤ ዓሣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوددو مجب١ مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوددو مجبي عسا نيو."
  },
  {
    "id": 845,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብህ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوددو مجب١ مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوددو مجبه ستيك نيو."
  },
  {
    "id": 846,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብህ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوددو مجب١ مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوددو مجبه ڤيتزا نيو."
  },
  {
    "id": 847,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كارتم تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، كارتم اينوراله."
  },
  {
    "id": 848,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "አየት የት ነህ?",
    "englishAnswer": "I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أيات يات نيه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوحا اينوراله."
  },
  {
    "id": 849,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዓሣ ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، عسا مبلات ايشلاله."
  },
  {
    "id": 850,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ እሾር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوددو مجب١ مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوددو مجب اشور نيو."
  },
  {
    "id": 851,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موانيا تواداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، موانيا اواداله."
  },
  {
    "id": 852,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بابغداد تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بابغداد اينوراله."
  },
  {
    "id": 853,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "رياض تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، رياض اينوراله."
  },
  {
    "id": 854,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "አየት የት ነህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أيات يات نيه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بابغداد اينوراله."
  },
  {
    "id": 855,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 29 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 29 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 29 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت عدمة اله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٢٩ عمات ني."
  },
  {
    "id": 856,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በርገር ማብላት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبلات تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، برگر مبلات ايشلاله."
  },
  {
    "id": 857,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለመ ብሩንጂ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوددو قلهم مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوددو قلهم برونجي نيو."
  },
  {
    "id": 858,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوددو مجب١ مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوددو مجب ساندوويتش نيو."
  },
  {
    "id": 859,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موانيا تواداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، موانيا اواداله."
  },
  {
    "id": 860,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባግዳድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بابغداد تينوراله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بابغداد اينوراله."
  },
  {
    "id": 861,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is dancing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي dancing.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ የተዋዋል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سوراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سرايه يتواوال نو."
  },
  {
    "id": 862,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሥራህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ ጨዋታ ማጫወት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو سوراه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سرايه جاواتا ماچاوات نو."
  },
  {
    "id": 863,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "جاواتا تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، جاواتا إووداله."
  },
  {
    "id": 864,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ሕብረትህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوادده هبريت محندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوادده قلما حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 865,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ሕብረትህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوادده هبريت محندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوادده قلما أرنغودي نو."
  },
  {
    "id": 866,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደ ቀለሜ ሐምራዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሐምራዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتوادده قلما حمراوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، حمراوي نو."
  },
  {
    "id": 867,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "ብስክሌት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብስክሌት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بسكليت تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بسكليت إووداله."
  },
  {
    "id": 868,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ጨዋታ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጨዋታ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "جاواتا تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، جاواتا إووداله."
  },
  {
    "id": 869,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "ብስክሌት ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብስክሌት እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بسكليت تووداله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بسكليت إووداله."
  },
  {
    "id": 870,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እድሜዎ ስንት ናቸው?",
    "englishAnswer": "I am 19 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 19 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 19 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إديميو سنت ناقيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 19 أمت ني."
  },
  {
    "id": 871,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكايرو إنوالاه."
  },
  {
    "id": 872,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي موناه نو."
  },
  {
    "id": 873,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Nour.",
    "arabicAnswer": "اسمي Nour.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኑር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي نور نو."
  },
  {
    "id": 874,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እድሜዎ ስንት ናቸው?",
    "englishAnswer": "I am 30 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 30 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 30 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إديميو سنت ناقيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 30 أمت ني."
  },
  {
    "id": 875,
    "englishQuestion": "Do you live in Amman?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Amman؟",
    "amharicQuestion": "አባርማን ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ በአምማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "أبارمان تينواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، إني بأمان إنوالاه."
  },
  {
    "id": 876,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Youssef.",
    "arabicAnswer": "اسمي Youssef.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ዩሴፍ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي يوسف نو."
  },
  {
    "id": 877,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እድሜዎ ስንት ናቸው?",
    "englishAnswer": "I am 26 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 26 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 26 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إديميو سنت ناقيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 26 أمت ني."
  },
  {
    "id": 878,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "እኔ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بكاسبلاكا إنوالاه."
  },
  {
    "id": 879,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "እኔ በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني بتونيس إنوالاه."
  },
  {
    "id": 880,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "ካይሮ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كايرو تينواله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، إني بكايرو إنوالاه."
  },
  {
    "id": 881,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "እንተያው የሚወዷቸው ቀለም ነጭ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنتا يا ويووداشو قالام نجش نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أوون، نجش نوو."
  },
  {
    "id": 882,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማብሰል ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook soup.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ soup.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሱፕ ማብሰል ትችላለህ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مغب ما بسل تيشلاله؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، سووب ما بسل تيشلاله."
  },
  {
    "id": 883,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነች።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نيتش."
  },
  {
    "id": 884,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አጀንዳህ ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 22 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 22 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 22 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أجنده نيه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٢٢ أمت نيني."
  },
  {
    "id": 885,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምሽ ማነች?",
    "englishAnswer": "My name is Mona.",
    "arabicAnswer": "اسمي Mona.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሞና ነች።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمش مانتش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي مونا نيتش."
  },
  {
    "id": 886,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ አዝናኝ የሚያውቁን ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እኔ አዝናኝ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو أزناني يمي ياوكون يوودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إني أزناني إيوودالو."
  },
  {
    "id": 887,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አጀንዳህ ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 31 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 31 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 31 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أجنده نيه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٣١ أمت نيني."
  },
  {
    "id": 888,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምሽ ማነች?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነች።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمش مانتش؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نيتش."
  },
  {
    "id": 889,
    "englishQuestion": "Do you live in Amman?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Amman؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በዓማን ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዓማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو بعمان تينورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بعمان إينورالو."
  },
  {
    "id": 890,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ahmed.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ahmed.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሕመድ ነች።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي أحمد نيتش."
  },
  {
    "id": 891,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج مغبه مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج مغب بيرجر نوو."
  },
  {
    "id": 892,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ቀለምህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is red.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو red.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ቀለም ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج قالمه مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج قالام قي نج نوو."
  },
  {
    "id": 893,
    "englishQuestion": "Do you live in Doha?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Doha؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በዶሃ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Doha.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Doha.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በዶሃ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو بداها تينورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، بداها إينورالو."
  },
  {
    "id": 894,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "መወዳደሪያችህ ቀለም ብርቱካን ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ብርቱካን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موعودادرياش قالام برتوكان نوو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، برتوكان نوو."
  },
  {
    "id": 895,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج مغبه مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج مغب دورو نوو."
  },
  {
    "id": 896,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is sandwich.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو sandwich.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ምግብ ሳንድዊች ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج مغبه مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج مغب ساندويتش نوو."
  },
  {
    "id": 897,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمح ماناو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي علي نوو."
  },
  {
    "id": 898,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አጀንዳህ ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 32 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 32 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 32 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إندت أجنده نيه؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٣٢ أمت نيني."
  },
  {
    "id": 899,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ተወዳጅ ምግብህ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "ተወዳጄ ምግብ አረብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تووداج مغبه مندنو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "تووداج مغب أريب نوو."
  },
  {
    "id": 900,
    "englishQuestion": "Do you like football?",
    "arabicQuestion": "هل تحب football؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እግር ኳስ ይወዱ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like football.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب football.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ እግር ኳስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسوو إجر كواس يوودو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أون، إجر كواس إيوودالو."
  },
  {
    "id": 901,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ እጅግ የሚወደው ቀለም ፐርፕል ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ፐርፕል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييرسّو إجيجيك ييميووداو قالام بيربل نوو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, بيربل نوو."
  },
  {
    "id": 902,
    "englishQuestion": "Do you like singing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب singing؟",
    "amharicQuestion": "ሙዚቃ መዝሙር ትወዱ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like singing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب singing.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሙዚቃ መዝሙር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موزيقا مزمور تويودو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, موزيقا مزمور إويدالو."
  },
  {
    "id": 903,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 14 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 14 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 14 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عامت نيه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ١٤ عامت نينج."
  },
  {
    "id": 904,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "በካይሮ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكاييرو تينوراله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, بكاييرو إينورالو."
  },
  {
    "id": 905,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የሥራህ ምኒስትር?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ምኒስትር ሙዚቃ መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يسراه منستر?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني منستر موزيقا مزمور نوو."
  },
  {
    "id": 906,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የሥራህ ምኒስትር?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ምኒስትር ምግብ እንቅስቃሴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يسراه منستر?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني منستر ميجب إينقسقاسي نوو."
  },
  {
    "id": 907,
    "englishQuestion": "Do you live in Baghdad?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Baghdad؟",
    "amharicQuestion": "በባጋድድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በባጋድድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بباغاداد تينوراله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, بباغاداد إينورالو."
  },
  {
    "id": 908,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "እኔ በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتّ تينوراله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ب أمان إينورالو."
  },
  {
    "id": 909,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኃሊድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نوو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي حاليد نوو."
  },
  {
    "id": 910,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 36 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 36 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 36 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عامت نيه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٣٦ عامت نينج."
  },
  {
    "id": 911,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يتوودادو قالماه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني يتوودادو قالام ناق نوو."
  },
  {
    "id": 912,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብት ምግብ መቅጠር ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ዶሮ መቅጠር እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مبت ميجب مقطر تيشلله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, دورو مقطر إشلالو."
  },
  {
    "id": 913,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ምግብህ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يتوودادو ميجبه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني يتوودادو ميجب بيزا نوو."
  },
  {
    "id": 914,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ቀለም ፐርፕል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يتوودادو قالماه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني يتوودادو قالام بيربل نوو."
  },
  {
    "id": 915,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Khalid.",
    "arabicAnswer": "اسمي Khalid.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ኃሊድ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نوو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي حاليد نوو."
  },
  {
    "id": 916,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የሥራህ ምኒስትር?",
    "englishAnswer": "My hobby is cycling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cycling.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ምኒስትር ብስክሌት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يسراه منستر?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني منستر بيسكليت نوو."
  },
  {
    "id": 917,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ምግብህ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يتوودادو ميجبه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني يتوودادو ميجب دورو نوو."
  },
  {
    "id": 918,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማን ነው?",
    "englishAnswer": "My name is Layla.",
    "arabicAnswer": "اسمي Layla.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ላይላ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مان نوو?",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي لايلا نوو."
  },
  {
    "id": 919,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ምግብህ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is burger.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو burger.",
    "amharicAnswer": "የእኔ የተወደደ ምግብ በርገር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نوو يتوودادو ميجبه?",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييني يتوودادو ميجب برغر نوو."
  },
  {
    "id": 920,
    "englishQuestion": "Do you like cycling?",
    "arabicQuestion": "هل تحب cycling؟",
    "amharicQuestion": "ብስክሌት መንኰራኵር ትወደዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like cycling.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب cycling.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ብስክሌት መንኰራኵር እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بسكليت منكوركور تويوداداله?",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو, بسكليت منكوركور إويدالو."
  },
  {
    "id": 921,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደህ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is orange.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو orange.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ቀለም ኦራንጅ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاوادديه قالام ميندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتاواديدوو قالام اورانج نو"
  },
  {
    "id": 922,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاوادديه ميغب ميندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتاواديدوو ميغب دورو نو"
  },
  {
    "id": 923,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بكارتوم اينوراله"
  },
  {
    "id": 924,
    "englishQuestion": "Do you like dancing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب dancing؟",
    "amharicQuestion": "ዳንስ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like dancing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب dancing.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዳንስ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "دانس تيواداله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، دانس إيواداله"
  },
  {
    "id": 925,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሳንድዊች ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميبلات تيشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، سانديش مابسل إيشلاله"
  },
  {
    "id": 926,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Sara.",
    "arabicAnswer": "اسمي Sara.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሳራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي سارا نو"
  },
  {
    "id": 927,
    "englishQuestion": "Is your favorite color red?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو red؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደው ቀለም ቀይ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is red.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه red.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ቀይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاواديدوو قالام قي نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، قي نو"
  },
  {
    "id": 928,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አመት ነህ?",
    "englishAnswer": "I am 37 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 37 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 37 አመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت أمت نه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 37 أمت نن"
  },
  {
    "id": 929,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميبلات تيشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، دورو مابسل إيشلاله"
  },
  {
    "id": 930,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "በአማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "بامان اينوراله"
  },
  {
    "id": 931,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is soup.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو soup.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ሩጥ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاوادديه ميغب ميندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتاواديدوو ميغب رت نو"
  },
  {
    "id": 932,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "ካሳብላንካ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "كاسبلا نكا تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، بكاسبلا نكا اينوراله"
  },
  {
    "id": 933,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاوادديه ميغب ميندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتاواديدوو ميغب دورو نو"
  },
  {
    "id": 934,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Baghdad.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Baghdad.",
    "amharicAnswer": "በባግዳድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يئت تنوراله",
    "amharicAnswerPronunciation": "ببغداد اينوراله"
  },
  {
    "id": 935,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook fish.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ fish.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አሳ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميبلات تيشلاله",
    "amharicAnswerPronunciation": "اون، اسا مابسل إيشلاله"
  },
  {
    "id": 936,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Ali.",
    "arabicAnswer": "اسمي Ali.",
    "amharicAnswer": "ስሜ አሊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمه مانو",
    "amharicAnswerPronunciation": "سمي علي نو"
  },
  {
    "id": 937,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is swimming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي swimming.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትዬ መዋኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مين نو حبرتهم",
    "amharicAnswerPronunciation": "حبرتيو موانيا نو"
  },
  {
    "id": 938,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ሕብረትህ?",
    "englishAnswer": "My hobby is traveling.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي traveling.",
    "amharicAnswer": "ሕብረትዬ መጋቢ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مين نو حبرتهم",
    "amharicAnswerPronunciation": "حبرتيو مگابي نو"
  },
  {
    "id": 939,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pasta.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pasta.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ፓስታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاوادديه ميغب ميندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتاواديدوو ميغب باستا نو"
  },
  {
    "id": 940,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የተወደደህ ምግብ ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is pizza.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو pizza.",
    "amharicAnswer": "የተወደደው ምግብ ፒዛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ييتاوادديه ميغب ميندنو",
    "amharicAnswerPronunciation": "ييتاواديدوو ميغب بيزا نو"
  },
  {
    "id": 941,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ምግብህ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو مگبِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو مغبِ سلاتا نو."
  },
  {
    "id": 942,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ምግብህ?",
    "englishAnswer": "My favorite food is rice.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو rice.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ምግቤ አሽራሪ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو مگبِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو مغبِ اشراشاري نو."
  },
  {
    "id": 943,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ቀይምባራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي قَيْمْبارا نو."
  },
  {
    "id": 944,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ሀምራይ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي حَمراي نو."
  },
  {
    "id": 945,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is green.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو green.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ አረንገዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي اَرَنْگَدي نو."
  },
  {
    "id": 946,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يتو تِنوراليح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بِ كايرو إِنورالو."
  },
  {
    "id": 947,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ማዕከልዎ?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ማዕከልዬ መዝናኛ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو مائكَلوي؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ماعكَلْيي مزْناغا نو."
  },
  {
    "id": 948,
    "englishQuestion": "Do you live in Beirut?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Beirut؟",
    "amharicQuestion": "በበረት ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Beirut.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Beirut.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በበረት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِبيرتِ تِنوراليح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوُن، بِبيرتِ إِنورالو."
  },
  {
    "id": 949,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ማዕከልዎ?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ማዕከልዬ ጨዋታ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو مائكَلوي؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ماعكَلْيي جَواتا نو."
  },
  {
    "id": 950,
    "englishQuestion": "Do you live in Khartoum?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Khartoum؟",
    "amharicQuestion": "በካርቱም ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Khartoum.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Khartoum.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካርቱም እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِكارْتوم تِنوراليح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوُن، بِكارْتوم إِنورالو."
  },
  {
    "id": 951,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is black.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو black.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي طقُر نو."
  },
  {
    "id": 952,
    "englishQuestion": "What is your name?",
    "arabicQuestion": "ما اسمك؟",
    "amharicQuestion": "ስምህ ማነው?",
    "englishAnswer": "My name is Lina.",
    "arabicAnswer": "اسمي Lina.",
    "amharicAnswer": "ስሜ ሊና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سمِح مانو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سِمي لينا نو."
  },
  {
    "id": 953,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "መብላት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook salad.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ salad.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰላጣ ልብላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "مِبْلاتِ تشْلالِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوُن، سلاتا لِبالالو."
  },
  {
    "id": 954,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት አስቆጣለህ?",
    "englishAnswer": "I am 24 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 24 سنة.",
    "amharicAnswer": "24 አመት እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إِنْديت أسْقوتاليح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "٢٤ عامِت إِنورالو."
  },
  {
    "id": 955,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ቀይምባራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي قَيْمْبارا نو."
  },
  {
    "id": 956,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ማዕከልዎ?",
    "englishAnswer": "My hobby is drawing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي drawing.",
    "amharicAnswer": "ማዕከልዬ ስዕል ማዕከል ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو مائكَلوي؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ماعكَلْيي سيلا معكَل نو."
  },
  {
    "id": 957,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي نَجِ نو."
  },
  {
    "id": 958,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው የተወደደ ቀለምህ?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የተወደደ ቀለሜ ቀይምባራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو يتوودو قلَمِح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يتوودو قلَمي قَيْمْبارا نو."
  },
  {
    "id": 959,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ነው ማዕከልዎ?",
    "englishAnswer": "My hobby is reading.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي reading.",
    "amharicAnswer": "ማዕከልዬ ንባብ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من نو مائكَلوي؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "ماعكَلْيي نباب نو."
  },
  {
    "id": 960,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "በካይሮ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بِكايرو تِنوراليح؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "أَوُن، بِكايرو إِنورالو."
  },
  {
    "id": 961,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ተጫዋች መሆን ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ተጫዋች መሆን እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تچاواف تش ميهون توودالهي",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، تچاواف تش ميهون إيوودالو."
  },
  {
    "id": 962,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙያ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is cooking.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي cooking.",
    "amharicAnswer": "ሙያዬ ምግብ ማዘጋጀት ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت مويا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موياي ميغب مازعاجت نو."
  },
  {
    "id": 963,
    "englishQuestion": "Do you like gaming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب gaming؟",
    "amharicQuestion": "ተጫዋች መሆን ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like gaming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب gaming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ተጫዋች መሆን እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "تچاواف تش ميهون توودالهي",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، تچاواف تش ميهون إيوودالو."
  },
  {
    "id": 964,
    "englishQuestion": "Is your favorite color black?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو black؟",
    "amharicQuestion": "ቀይ ቀለም የምትወደው ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is black.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه black.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ጥቁር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "قيي قليام يمتيوديو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، طقار نو."
  },
  {
    "id": 965,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እዚህ የምትኖርበት የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Tunis.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Tunis.",
    "amharicAnswer": "በቱኒስ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إزهي يمتنوربات يايت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "بتونيس إينورالو."
  },
  {
    "id": 966,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 16 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 16 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 16 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمة أليه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 16 عمات نيغ."
  },
  {
    "id": 967,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እዚህ የምትኖርበት የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Amman.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Amman.",
    "amharicAnswer": "በአምማን እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إزهي يمتنوربات يايت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "بعمان إينورالو."
  },
  {
    "id": 968,
    "englishQuestion": "Do you live in Casablanca?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Casablanca؟",
    "amharicQuestion": "በካሳብላንካ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "بكاسابلانكا تنورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، بكاسابلانكا إينورالو."
  },
  {
    "id": 969,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "እዚህ የምትኖርበት የት ነው?",
    "englishAnswer": "I live in Casablanca.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Casablanca.",
    "amharicAnswer": "በካሳብላንካ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إزهي يمتنوربات يايت نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "بعمان إينورالو."
  },
  {
    "id": 970,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እንዴት ዕድሜ አለህ?",
    "englishAnswer": "I am 34 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 34 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 34 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إنديت عدمة أليه",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني 34 عمات نيغ."
  },
  {
    "id": 971,
    "englishQuestion": "Do you like swimming?",
    "arabicQuestion": "هل تحب swimming؟",
    "amharicQuestion": "መዋኛ ትወዳለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like swimming.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب swimming.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ መዋኛ እወዳለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "موانيا توودالهي",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، موانيا إيوودالو."
  },
  {
    "id": 972,
    "englishQuestion": "Is your favorite color white?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو white؟",
    "amharicQuestion": "ቀይ ቀለም የምትወደው ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is white.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه white.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "قيي قليام يمتيوديو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، ناتش نو."
  },
  {
    "id": 973,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማዘጋጀት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook steak.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ steak.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ስቴክ ማዘጋጀት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مازعاجت تيشلاليه",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، ستك مازعاجت إتشيلالو."
  },
  {
    "id": 974,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙያ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ሙያዬ መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت مويا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موياي مزمور نو."
  },
  {
    "id": 975,
    "englishQuestion": "Do you live in Riyadh?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Riyadh؟",
    "amharicQuestion": "በሪያድ ትኖራለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Riyadh.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Riyadh.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ በሪያድ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "برياد تنورالو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، برياد إينورالو."
  },
  {
    "id": 976,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "ቀይ ቀለም የምትወደው ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "قيي قليام يمتيوديو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 977,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "ምግብ ማዘጋጀት ትችላለህ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook chicken.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ chicken.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ ዶሮ ማዘጋጀት እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "ميغب مازعاجت تيشلاليه",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، دورو مازعاجت إتشيلالو."
  },
  {
    "id": 978,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙያ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "ሙያዬ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت مويا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موياي إيجر كوأس نو."
  },
  {
    "id": 979,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ዓይነት ሙያ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is gaming.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي gaming.",
    "amharicAnswer": "ሙያዬ ተጫዋች መሆን ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من عاينت مويا نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "موياي تچاواف تش ميهون نو."
  },
  {
    "id": 980,
    "englishQuestion": "Is your favorite color green?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو green؟",
    "amharicQuestion": "ቀይ ቀለም የምትወደው ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is green.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه green.",
    "amharicAnswer": "አዎን፣ አረንጓዴ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "قيي قليام يمتيوديو نو",
    "amharicAnswerPronunciation": "آوون، آرنغوادي نو."
  },
  {
    "id": 981,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook rice.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ rice.",
    "amharicAnswer": "አዎ, እኔ ሩዝ ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو ماسيل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، إني روز ماسيل إتشلالهو."
  },
  {
    "id": 982,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is salad.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو salad.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ሰላጣ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج ميجب من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج ميجب سلاتا نو."
  },
  {
    "id": 983,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is white.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو white.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ነጭ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج قيلم ناج نو."
  },
  {
    "id": 984,
    "englishQuestion": "Is your favorite color orange?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو orange؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ብርቱካና ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is orange.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه orange.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ብርቱካና ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم بورتكانا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، بورتكانا نو."
  },
  {
    "id": 985,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook sandwich.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ sandwich.",
    "amharicAnswer": "አዎ, እኔ ሳንድዊች ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو ماسيل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، إني سانديويتش ماسيل إتشلالهو."
  },
  {
    "id": 986,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንደምን ዕድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 19 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 19 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 19 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إندمن عيدمي أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ١٩ أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 987,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is chicken.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو chicken.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ዶሮ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج ميجب من نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج ميجب دورو نو."
  },
  {
    "id": 988,
    "englishQuestion": "Do you live in Cairo?",
    "arabicQuestion": "هل تعيش في Cairo؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ በካይሮ ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "Yes, I live in Cairo.",
    "arabicAnswer": "نعم، أعيش في Cairo.",
    "amharicAnswer": "አዎ, በካይሮ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو بكايرو تينورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، بكايرو إينورالو."
  },
  {
    "id": 989,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is yellow.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو yellow.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ቢጫ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج قيلم بيجا نو."
  },
  {
    "id": 990,
    "englishQuestion": "How old are you?",
    "arabicQuestion": "كم عمرك؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ እንደምን ዕድሜ አለዎት?",
    "englishAnswer": "I am 22 years old.",
    "arabicAnswer": "عمري 22 سنة.",
    "amharicAnswer": "እኔ 22 ዓመት ነኝ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو إندمن عيدمي أليوت؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "إني ٢٢ أمت نيغ."
  },
  {
    "id": 991,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is purple.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو purple.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ባንዱራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم مندنيو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج قيلم بانجورا نو."
  },
  {
    "id": 992,
    "englishQuestion": "Do you like drawing?",
    "arabicQuestion": "هل تحب drawing؟",
    "amharicQuestion": "ስዕል መስራት ይወዳሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I like drawing.",
    "arabicAnswer": "نعم، أحب drawing.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ስዕል መስራት እኛው ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "سءل مسرات يودالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، سءل مسرات إنياو نو."
  },
  {
    "id": 993,
    "englishQuestion": "Is your favorite color blue?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو blue؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ሰማያዊ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is blue.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه blue.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ሰማያዊ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم سماياوي نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، سماياوي نو."
  },
  {
    "id": 994,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ሥራዎ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is football.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي football.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ እግር ኳስ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهل سيراو نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي إغر كواس نو."
  },
  {
    "id": 995,
    "englishQuestion": "Is your favorite color purple?",
    "arabicQuestion": "هل لونك المفضل هو purple؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ባንዱራ ነው?",
    "englishAnswer": "Yes, it is purple.",
    "arabicAnswer": "نعم، إنه purple.",
    "amharicAnswer": "አዎ, ባንዱራ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم بانجورا نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، بانجورا نو."
  },
  {
    "id": 996,
    "englishQuestion": "What is your favorite color?",
    "arabicQuestion": "ما لونك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ቀለም ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite color is brown.",
    "arabicAnswer": "لوني المفضل هو brown.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ቀለም ቡናሳ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج قيلم مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج قيلم بوناسا نو."
  },
  {
    "id": 997,
    "englishQuestion": "What is your favorite food?",
    "arabicQuestion": "ما طعامك المفضل؟",
    "amharicQuestion": "የእርስዎ ተወዳጅ ምግብ ምንድን ነው?",
    "englishAnswer": "My favorite food is steak.",
    "arabicAnswer": "طعامي المفضل هو steak.",
    "amharicAnswer": "የእኔ ተወዳጅ ምግብ ስቴክ ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يإرسو تويداج ميجب مندن نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "يإني تويداج ميجب ستيك نو."
  },
  {
    "id": 998,
    "englishQuestion": "Where do you live?",
    "arabicQuestion": "أين تعيش؟",
    "amharicQuestion": "የት ትኖራላችሁ?",
    "englishAnswer": "I live in Dubai.",
    "arabicAnswer": "أعيش في Dubai.",
    "amharicAnswer": "በዱባይ እኖራለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "يت تينورالاتشو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "بدوبي إنورالو."
  },
  {
    "id": 999,
    "englishQuestion": "What is your hobby?",
    "arabicQuestion": "ما هي هوايتك؟",
    "amharicQuestion": "ምን ያህል ሥራዎ ነው?",
    "englishAnswer": "My hobby is singing.",
    "arabicAnswer": "هوايتي هي singing.",
    "amharicAnswer": "ሥራዬ መዝሙር ነው።",
    "amharicQuestionPronunciation": "من يهل سيراو نو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "سراي مزمور نو."
  },
  {
    "id": 1000,
    "englishQuestion": "Can you cook?",
    "arabicQuestion": "هل تستطيع الطبخ؟",
    "amharicQuestion": "እርስዎ ማብሰል ይችላሉ?",
    "englishAnswer": "Yes, I can cook burger.",
    "arabicAnswer": "نعم، أستطيع طبخ burger.",
    "amharicAnswer": "አዎ, እኔ በርገር ማብሰል እችላለሁ።",
    "amharicQuestionPronunciation": "إرسو ماسيل يتشلالو؟",
    "amharicAnswerPronunciation": "آو، إني بيرغير ماسيل إتشلالهو."
  }
]